{"_shodan": {"id": "b37cb8e2-8e43-43cd-8efb-a42824f9f054", "options": {"hostname": "www.mevoyaverpatos.es"}, "ptr": true, "module": "http", "crawler": "5faf2928ceb560cb4276cc1b4660b2d763cc6397"}, "product": "nginx", "hash": 734812243, "os": null, "opts": {}, "ip": 3221245464, "isp": "Automattic", "http": {"html_hash": -1427803479, "robots_hash": null, "redirects": [], "securitytxt": null, "title": "301 Moved Permanently", "sitemap_hash": null, "robots": null, "favicon": {"hash": -481326707, "data": "/9j/4AAQSkZJRgABAQEBKwErAAD/2wBDAAEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEB\nAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQH/2wBDAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEB\nAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQH/wAARCAAQABADAREA\nAhEBAxEB/8QAFQABAQAAAAAAAAAAAAAAAAAACQr/xAAfEAACAwEBAQEBAQEAAAAAAAADBAIFBgcB\nCAkTFBf/xAAYAQADAQEAAAAAAAAAAAAAAAACBggFB//EACMRAAIDAAICAQUBAAAAAAAAAAIDAQQF\nBhEHEhMACBQVMjH/2gAMAwEAAhEDEQA/AL73HFK5NuwfZAkiisdx1xosAKqKKimdllk5ZREEAAwm\nUxSSjAY4SnOXkY+++AxgKA2tMVrWBMYwygQAAiSMzKZiBERiSIpmIiImZnr6BrFpWxzjBSlAbGsY\nUCC1rGSMzIpiBABiSIpmIiImZnqPqY/5p/aXrdz9ctcw6ePL9B4h0TtDeAwd/nKIVJpskhp9a5S8\n9sEip/5FtFnIhLWjuBXSUtDNEvtmvZmcVJV2Uj8V8/bLudxha41dPB19qxRzbNSsKLNFLr41c5gE\nEri1W6fXhovUVmVSThdLA+F0T8F+43k13ml2nufrNfiF7mNbjebZp1pq6dH97b0wwX1/iEE3c8E5\n8xd/LEb3oxbktawWJM9P0S/S39AtubTcF7lybbfPVDG10FS9zrFc52lT/wBDrEH2Brjd3di9dA3d\nDND+Mpt5W1rsZolCCsTVTICq+DzvI+75a33WuPX6qcTHN71ErPRaq/n1YYXpFx7XWn21wuYhgVCC\nnY/olGMjMLXlrkfnLk9i5xXSp1+O4DLNhLE5de5TjTpw0pXF+y99yzdUKZGGroGuha/sksCQ9TIz\nS/07yfqnHbN/5Z7ZT6F7QYDf4FK0w+yrGdTXT0abOfs6cLeYCwdSxbSKNFsQSRPMUfYjh4X3+SBn\neON3L1Me4a7ynhZo36yzzHixnx2Bak19n0YsNQxHUxEdz0Reke/MsnxJyXF2cO6wdRDl3czVppLG\ntAbyRZF1Zi+2xBibFzAFH+QRdFPr2f8A/9k=\n", "location": "http://www.mevoyaverpatos.es:80/favicon.ico"}, "host": "www.mevoyaverpatos.es", "html": "<html>\r\n<head><title>301 Moved Permanently</title></head>\r\n<body bgcolor=\"white\">\r\n<center><h1>301 Moved Permanently</h1></center>\r\n<hr><center>nginx</center>\r\n</body>\r\n</html>\r\n", "location": "/", "components": {}, "server": "nginx", "sitemap": null, "securitytxt_hash": null}, "cpe": ["cpe:/a:igor_sysoev:nginx"], "port": 80, "hostnames": [], "link": "Ethernet or modem", "location": {"city": null, "region_code": null, "area_code": null, "longitude": -97.822, "country_code3": "USA", "country_name": "United States", "postal_code": null, "dma_code": null, "country_code": "US", "latitude": 37.751000000000005}, "timestamp": "2019-03-13T15:05:37.120318", "domains": [], "org": "Automattic", "data": "HTTP/1.1 301 Moved Permanently\r\nServer: nginx\r\nDate: Wed, 13 Mar 2019 15:05:37 GMT\r\nContent-Type: text/html\r\nContent-Length: 178\r\nConnection: keep-alive\r\nLocation: https://www.mevoyaverpatos.es/\r\nX-ac: 3.bur _bur\r\n\r\n", "asn": "AS2635", "transport": "tcp", "ip_str": "192.0.78.24"}
{"_shodan": {"id": "f3002972-b7dc-480a-ad85-a68f74132650", "options": {"referrer": "b37cb8e2-8e43-43cd-8efb-a42824f9f054", "hostname": "www.mevoyaverpatos.es"}, "ptr": true, "module": "https", "crawler": "5faf2928ceb560cb4276cc1b4660b2d763cc6397"}, "product": "nginx", "hash": -676462438, "os": null, "opts": {"vulns": null, "heartbleed": "2019/03/13 08:05:42 192.0.78.24:443 - SAFE\n"}, "ip": 3221245464, "isp": "Automattic", "http": {"html_hash": 539214299, "robots_hash": 1492906826, "redirects": [{"host": "www.mevoyaverpatos.es", "data": "HTTP/1.1 301 Moved Permanently\r\nServer: nginx\r\nDate: Wed, 13 Mar 2019 15:05:38 GMT\r\nContent-Type: text/html\r\nContent-Length: 178\r\nConnection: keep-alive\r\nStrict-Transport-Security: max-age=86400\r\nLocation: https://mevoyaverpatos.es/\r\nX-ac: 3.bur _bur\r\n\r\n", "location": "/"}], "securitytxt": null, "title": "Me voy a ver patos, blog de una bi\u00f3loga pratense &#8211; Compartiendo temas que espero que os gusten \ud83d\ude0e", "sitemap_hash": 1248183102, "robots": "# If you are regularly crawling WordPress.com sites, please use our firehose to receive real-time push updates instead.\n# Please see https://developer.wordpress.com/docs/firehose/ for more details.\n\nSitemap: https://mevoyaverpatos.es/sitemap.xml\nSitemap: https://mevoyaverpatos.es/news-sitemap.xml\n\nUser-agent: *\nDisallow: /wp-admin/\nAllow: /wp-admin/admin-ajax.php\nDisallow: /wp-login.php\nDisallow: /activate/ # har har\nDisallow: /cgi-bin/ # MT refugees\nDisallow: /mshots/v1/\nDisallow: /next/\nDisallow: /public.api/\n\nUser-agent: IRLbot\nCrawl-delay: 3600\n\n# This file was generated on Fri, 13 Apr 2018 02:40:36 +0000\n", "favicon": {"hash": -481326707, "data": "/9j/4AAQSkZJRgABAQEBKwErAAD/2wBDAAEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEB\nAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQH/2wBDAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEB\nAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQH/wAARCAAQABADAREA\nAhEBAxEB/8QAFQABAQAAAAAAAAAAAAAAAAAACQr/xAAfEAACAwEBAQEBAQEAAAAAAAADBAIFBgcB\nCAkTFBf/xAAYAQADAQEAAAAAAAAAAAAAAAACBggFB//EACMRAAIDAAICAQUBAAAAAAAAAAIDAQQF\nBhEHEhMACBQVMjH/2gAMAwEAAhEDEQA/AL73HFK5NuwfZAkiisdx1xosAKqKKimdllk5ZREEAAwm\nUxSSjAY4SnOXkY+++AxgKA2tMVrWBMYwygQAAiSMzKZiBERiSIpmIiImZnr6BrFpWxzjBSlAbGsY\nUCC1rGSMzIpiBABiSIpmIiImZnqPqY/5p/aXrdz9ctcw6ePL9B4h0TtDeAwd/nKIVJpskhp9a5S8\n9sEip/5FtFnIhLWjuBXSUtDNEvtmvZmcVJV2Uj8V8/bLudxha41dPB19qxRzbNSsKLNFLr41c5gE\nEri1W6fXhovUVmVSThdLA+F0T8F+43k13ml2nufrNfiF7mNbjebZp1pq6dH97b0wwX1/iEE3c8E5\n8xd/LEb3oxbktawWJM9P0S/S39AtubTcF7lybbfPVDG10FS9zrFc52lT/wBDrEH2Brjd3di9dA3d\nDND+Mpt5W1rsZolCCsTVTICq+DzvI+75a33WuPX6qcTHN71ErPRaq/n1YYXpFx7XWn21wuYhgVCC\nnY/olGMjMLXlrkfnLk9i5xXSp1+O4DLNhLE5de5TjTpw0pXF+y99yzdUKZGGroGuha/sksCQ9TIz\nS/07yfqnHbN/5Z7ZT6F7QYDf4FK0w+yrGdTXT0abOfs6cLeYCwdSxbSKNFsQSRPMUfYjh4X3+SBn\neON3L1Me4a7ynhZo36yzzHixnx2Bak19n0YsNQxHUxEdz0Reke/MsnxJyXF2cO6wdRDl3czVppLG\ntAbyRZF1Zi+2xBibFzAFH+QRdFPr2f8A/9k=\n", "location": "https://mevoyaverpatos.es:443/favicon.ico"}, "host": "mevoyaverpatos.es", "html": "<!DOCTYPE html>\n<html class=\"no-js\" lang=\"es-ES\">\n<head>\n<meta charset=\"UTF-8\">\n<meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1\">\n<link rel=\"profile\" href=\"http://gmpg.org/xfn/11\">\n<link rel=\"pingback\" href=\"https://mevoyaverpatos.es/xmlrpc.php\">\n<title>Me voy a ver patos, blog de una bi\u00f3loga pratense &#8211; Compartiendo temas que espero que os gusten \ud83d\ude0e</title>\n<script type=\"text/javascript\">\n  WebFontConfig = {\"google\":{\"families\":[\"Oswald:r:latin,latin-ext\",\"Ubuntu:r,i,b,bi:latin,latin-ext\"]}};\n  (function() {\n    var wf = document.createElement('script');\n    wf.src = 'https://s0.wp.com/wp-content/plugins/custom-fonts/js/webfont.js';\n    wf.type = 'text/javascript';\n    wf.async = 'true';\n    var s = document.getElementsByTagName('script')[0];\n    s.parentNode.insertBefore(wf, s);\n\t})();\n</script><style id=\"jetpack-custom-fonts-css\">.wf-active html{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active body, .wf-active button, .wf-active input, .wf-active select, .wf-active textarea{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active pre{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active code, .wf-active kbd, .wf-active tt, .wf-active var{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active button, .wf-active input[type=\"button\"], .wf-active input[type=\"reset\"], .wf-active input[type=\"submit\"]{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active body{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active .site-description{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active .comment-content h5, .wf-active .entry-content h5{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active .comment-content h6, .wf-active .entry-content h6{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active .comment-content address, .wf-active .entry-content address{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active .comment-content blockquote, .wf-active .entry-content blockquote{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active .comment-content q, .wf-active .entry-content q{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active .comment-content cite, .wf-active .entry-content cite{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active #infinite-handle span button{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active #infinite-handle span button:active, .wf-active #infinite-handle span button:focus, .wf-active #infinite-handle span button:hover{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active .site-main .comment-navigation, .wf-active .site-main .post-navigation{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}@media screen and (min-width: 881px){.wf-active .site-main .post-navigation .meta-nav-title{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}}@media screen and (min-width: 881px){.wf-active .no-comments{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}}.wf-active .comment .comment-reply-title a{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active .site-footer .site-info{font-family:\"Ubuntu\",sans-serif}.wf-active h1{font-style:normal;font-weight:400}.wf-active h1, .wf-active h2, .wf-active h3, .wf-active h4, .wf-active h5, .wf-active h6{font-family:\"Oswald\",sans-serif;font-weight:400;font-style:normal}.wf-active h1{font-style:normal;font-weight:400}.wf-active h2{font-style:normal;font-weight:400}.wf-active h3{font-style:normal;font-weight:400}.wf-active h4, .wf-active h5, .wf-active h6{font-style:normal;font-weight:400}.wf-active .site-title{font-family:\"Oswald\",sans-serif;font-weight:400;font-style:normal}@media screen and (min-width: 881px){.wf-active .site-title{font-style:normal;font-weight:400}}.wf-active .entry-title{font-style:normal;font-weight:400}.wf-active .comment-content thead th, .wf-active .entry-content thead th{font-family:\"Oswald\",sans-serif;font-weight:400;font-style:normal}.wf-active .site-feature .entry-header .entry-title{font-style:normal;font-weight:400}@media screen and (min-width: 881px){.wf-active .site-feature .entry-header .entry-title{font-style:normal;font-weight:400}}.wf-active .author-box h3{font-family:\"Oswald\",sans-serif;font-weight:400;font-style:normal}.wf-active .single .hentry .entry-title{font-style:normal;font-weight:400}@media screen and (min-width: 881px){.wf-active .single .hentry .entry-title{font-style:normal;font-weight:400}}.wf-active .page .page .entry-title{font-style:normal;font-weight:400}@media screen and (min-width: 881px){.wf-active .page .page .entry-title{font-style:normal;font-weight:400}}.wf-active .archive .page-header .page-title, .wf-active .search .page-header .page-title{font-family:\"Oswald\",sans-serif;font-weight:400;font-style:normal}.wf-active .card .entry-title{font-style:normal;font-weight:400}.wf-active .error404 .page-title{font-style:normal;font-weight:400}.wf-active .wp-caption .wp-caption-text{font-style:normal;font-weight:400}.wf-active .gallery-caption{font-style:normal;font-weight:400}.wf-active .widget-title{font-family:\"Oswald\",sans-serif;font-weight:400;font-style:normal}.wf-active .widget_calendar thead th, .wf-active .top_rated .pd_top_rated_holder_posts #top_posts a, .wf-active .widget_goodreads div[class^=\"gr_custom_title\"]{font-family:\"Oswald\",sans-serif;font-weight:400;font-style:normal}.wf-active div.sharedaddy h3.sd-title, .wf-active .sd-rating h3.sd-title{font-family:\"Oswald\",sans-serif;font-weight:400;font-style:normal}.wf-active div#jp-relatedposts h3.jp-relatedposts-headline em{font-family:\"Oswald\",sans-serif;font-weight:400;font-style:normal}.wf-active div#jp-relatedposts div.jp-relatedposts-items-visual h4.jp-relatedposts-post-title, .wf-active div#jp-relatedposts div.jp-relatedposts-items-visual h4.jp-relatedposts-post-title a{font-family:\"Oswald\",sans-serif;font-weight:400;font-style:normal}</style>\n<script>document.documentElement.className = document.documentElement.className.replace(\"no-js\",\"js\");</script>\n\t\t<script src='https://r-login.wordpress.com/remote-login.php?action=js&amp;host=mevoyaverpatos.es&amp;id=133702410&amp;t=1552489538&amp;back=https%3A%2F%2Fmevoyaverpatos.es%2F' type=\"text/javascript\"></script>\n\t\t<script type=\"text/javascript\">\n\t\t/* <![CDATA[ */\n\t\t\tif ( 'function' === typeof WPRemoteLogin ) {\n\t\t\t\tdocument.cookie = \"wordpress_test_cookie=test; path=/\";\n\t\t\t\tif ( document.cookie.match( /(;|^)\\s*wordpress_test_cookie\\=/ ) ) {\n\t\t\t\t\tWPRemoteLogin();\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t/* ]]> */\n\t\t</script>\n\t\t<link rel='dns-prefetch' href='//s2.wp.com' />\n<link rel='dns-prefetch' href='//s1.wp.com' />\n<link rel='dns-prefetch' href='//mevoyaverpatosblog.wordpress.com' />\n<link rel='dns-prefetch' href='//s0.wp.com' />\n<link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' />\n<link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Me voy a ver patos, blog de una bi\u00f3loga pratense &raquo; Feed\" href=\"https://mevoyaverpatos.es/feed/\" />\n<link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Me voy a ver patos, blog de una bi\u00f3loga pratense &raquo; RSS de los comentarios\" href=\"https://mevoyaverpatos.es/comments/feed/\" />\n\t<script type=\"text/javascript\">\n\t\t/* <![CDATA[ */\n\t\tfunction addLoadEvent(func) {\n\t\t\tvar oldonload = window.onload;\n\t\t\tif (typeof window.onload != 'function') {\n\t\t\t\twindow.onload = func;\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\twindow.onload = function () {\n\t\t\t\t\toldonload();\n\t\t\t\t\tfunc();\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t\t/* ]]> */\n\t</script>\n\t\t\t<script type=\"text/javascript\">\n\t\t\twindow._wpemojiSettings = {\"baseUrl\":\"https:\\/\\/s0.wp.com\\/wp-content\\/mu-plugins\\/wpcom-smileys\\/twemoji\\/2\\/72x72\\/\",\"ext\":\".png\",\"svgUrl\":\"https:\\/\\/s0.wp.com\\/wp-content\\/mu-plugins\\/wpcom-smileys\\/twemoji\\/2\\/svg\\/\",\"svgExt\":\".svg\",\"source\":{\"concatemoji\":\"https:\\/\\/s1.wp.com\\/wp-includes\\/js\\/wp-emoji-release.min.js?m=1550249335h&ver=5.1.1\"}};\n\t\t\t!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline=\"top\",l.font=\"600 32px Arial\",a){case\"flag\":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case\"emoji\":return b=d([55358,56760,9792,65039],[55358,56760,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement(\"script\");c.src=a,c.defer=c.type=\"text/javascript\",b.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement(\"canvas\"),l=k.getContext&&k.getContext(\"2d\");for(j=Array(\"flag\",\"emoji\"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],\"flag\"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",h,!1),a.addEventListener(\"load\",h,!1)):(a.attachEvent(\"onload\",h),b.attachEvent(\"onreadystatechange\",function(){\"complete\"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);\n\t\t</script>\n\t\t<style type=\"text/css\">\nimg.wp-smiley,\nimg.emoji {\n\tdisplay: inline !important;\n\tborder: none !important;\n\tbox-shadow: none !important;\n\theight: 1em !important;\n\twidth: 1em !important;\n\tmargin: 0 .07em !important;\n\tvertical-align: -0.1em !important;\n\tbackground: none !important;\n\tpadding: 0 !important;\n}\n</style>\n\t<link rel='stylesheet' id='all-css-0-1' href='https://s0.wp.com/_static/??-eJx9UNEOwiAM/CEZ0eiyF+O3AKuuGwVCIQt/L5txD8bw0lwvd9dc5RqE8S6BS5KyCDa/0LFcg/EkmNBC+dk6w3yS/20WF2A5QwrKLGLfWnJ0T3SYygEOMTpj81izKiFH5CS19XukjioWyalY6AhdK974CJWnoNKmIBhRgQWqspaNQv91bXCqVZotPt/ROkRgFnUSZhJpqod234Pu59u1H4bh2l/mN12oihs=?cssminify=yes' type='text/css' media='all' />\n<link rel='stylesheet' id='rebalance-fonts-css'  href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Rubik%3A400%2C500%2C700%2C900%2C400italic%2C700italic%7CLibre+Baskerville%3A700%2C900%2C400italic&#038;subset=latin%2Clatin-ext' type='text/css' media='all' />\n<link rel='stylesheet' id='all-css-2-1' href='https://s2.wp.com/_static/??-eJyNj1EKwjAQRC9kXC20f+JZtnEbV5Ns6KYEb2+kiBah9m+GmTcwUJKxEjPFDPlKgRTS1MNIPXqMlmCoocFCKmFp9lZ1B/9wzQ+/sdp7sXfd1uVo52lTkpXwA4XJJD85jgqFL46yVkQzuhHDR23BVCyjN1wrSzPDDFHyHL7F2qojMfUmZpa4MGbwyOMaWs97cVU6qK0v+4LO4XRs20PTdW3T3J4LB6//?cssminify=yes' type='text/css' media='all' />\n<style id='rebalance-style-inline-css' type='text/css'>\n.entry-tags, .entry-meta .author { clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px); height: 1px; position: absolute; overflow: hidden; width: 1px; }\n</style>\n<link rel='stylesheet' id='print-css-3-1' href='https://s2.wp.com/wp-content/mu-plugins/global-print/global-print.css?m=1465851035h&cssminify=yes' type='text/css' media='print' />\n<link rel='stylesheet' id='all-css-4-1' href='https://s0.wp.com/_static/??/wp-content/mu-plugins/actionbar/actionbar.css,/wp-content/themes/h4/global.css?m=1516985148j&cssminify=yes' type='text/css' media='all' />\n<script type='text/javascript' src='https://s2.wp.com/_static/??-eJyF0MEKwjAMBuAXsqs6e/AgPkutcaSuaW1Shz69FSYiVIVADvkgf6KnpJDcWI7A2te6FMi3uXWeF/oXUAGHbAW6gPTCLpIAydOmyBKA2Q7QmIZ4wBFUYcgVkNQ1p9hwn5GQrgjTX+ZBknVnlYHxDq1DOL0zf//ArPZhtzJmud5s+974B7Nvcvg='></script>\n<link rel='stylesheet' id='all-css-0-2' href='https://s0.wp.com/wp-content/mu-plugins/highlander-comments/style.css?m=1530132353h&cssminify=yes' type='text/css' media='all' />\n<!--[if lt IE 8]>\n<link rel='stylesheet' id='highlander-comments-ie7-css'  href='https://s2.wp.com/wp-content/mu-plugins/highlander-comments/style-ie7.css?m=1351637563h&#038;ver=20110606' type='text/css' media='all' />\n<![endif]-->\n<link rel=\"EditURI\" type=\"application/rsd+xml\" title=\"RSD\" href=\"https://mevoyaverpatosblog.wordpress.com/xmlrpc.php?rsd\" />\n<link rel=\"wlwmanifest\" type=\"application/wlwmanifest+xml\" href=\"https://s1.wp.com/wp-includes/wlwmanifest.xml\" /> \n<meta name=\"generator\" content=\"WordPress.com\" />\n<link rel='shortlink' href='https://wp.me/9306u' />\n\n<!-- Jetpack Open Graph Tags -->\n<meta property=\"og:type\" content=\"website\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Me voy a ver patos, blog de una bi\u00f3loga pratense\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Compartiendo temas que espero que os gusten \ud83d\ude0e\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://mevoyaverpatos.es/\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Me voy a ver patos, blog de una bi\u00f3loga pratense\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/logo300x300.jpg?w=200\" />\n<meta property=\"og:image:width\" content=\"200\" />\n<meta property=\"og:image:height\" content=\"200\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" />\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Mevoyaverpatos\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Mevoyaverpatos\" />\n\n<!-- End Jetpack Open Graph Tags -->\n<link rel=\"search\" type=\"application/opensearchdescription+xml\" href=\"https://mevoyaverpatos.es/osd.xml\" title=\"Me voy a ver patos, blog de una bi\u00f3loga pratense\" />\n<link rel=\"search\" type=\"application/opensearchdescription+xml\" href=\"https://s1.wp.com/opensearch.xml\" title=\"WordPress.com\" />\n<meta name=\"theme-color\" content=\"#e6edd3\" />\n<meta name=\"application-name\" content=\"Me voy a ver patos, blog de una bi\u00f3loga pratense\" /><meta name=\"msapplication-window\" content=\"width=device-width;height=device-height\" /><meta name=\"msapplication-tooltip\" content=\"Compartiendo temas que espero que os gusten \ud83d\ude0e\" /><meta name=\"msapplication-task\" content=\"name=Suscribirse;action-uri=https://mevoyaverpatos.es/feed/;icon-uri=https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/logo300x300.jpg?w=16\" /><meta name=\"msapplication-task\" content=\"name=Registrar un blog gratuito;action-uri=http://wordpress.com/signup/;icon-uri=https://s1.wp.com/i/favicon.ico\" /><meta name=\"msapplication-task\" content=\"name=Ayuda de WordPress.com;action-uri=http://support.wordpress.com/;icon-uri=https://s1.wp.com/i/favicon.ico\" /><meta name=\"msapplication-task\" content=\"name=Foros de WordPress.com;action-uri=http://forums.wordpress.com/;icon-uri=https://s1.wp.com/i/favicon.ico\" /><meta name=\"description\" content=\"Compartiendo temas que espero que os gusten \ud83d\ude0e\" />\n<style type=\"text/css\" id=\"custom-background-css\">\nbody.custom-background { background-color: #e6edd3; background-image: url(\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/fons1.jpg\"); background-position: left top; background-size: auto; background-repeat: repeat; background-attachment: scroll; }\n</style>\n\t<style type=\"text/css\" id=\"syntaxhighlighteranchor\"></style>\n<style type=\"text/css\" id=\"custom-colors-css\">body,button,input[type=\"button\"],input[type=\"reset\"],input[type=\"submit\"],ins,mark,.main-navigation .children,.main-navigation .sub-menu,.main-navigation>div,.menu-toggle,.menu-toggle:focus,.entry-image .entry-image-caption,#infinite-handle span button,.comment .comment-reply-title a{background-color:#e6edd3}.card:hover .entry-header,.card .entry-title a:hover,.card:hover .entry-title a:hover{border-color:#e6edd3}button:active,button:focus,button:hover,input[type=\"button\"]:active,input[type=\"button\"]:focus,input[type=\"button\"]:hover,input[type=\"reset\"]:active,input[type=\"reset\"]:focus,input[type=\"reset\"]:hover,input[type=\"submit\"]:active,input[type=\"submit\"]:focus,input[type=\"submit\"]:hover,pre,.page-links a:hover,.posts-navigation a:active,.posts-navigation a:hover,.site-feature .entry-header .entry-categories:after,.site-feature .entry-header .entry-meta,.site-feature .entry-header .entry-meta a,.site-feature .entry-header .entry-meta a:active,.site-feature .entry-header .entry-meta a:hover,.site-feature .entry-header .entry-summary,.site-feature .entry-header .entry-title a,.site-feature .entry-header a,.card:hover,.card:hover a,.card:hover a:active,.card:hover a:hover,.card:hover .entry-meta,.card:hover .entry-meta>span:after,.card:hover .sd-rating h3.sd-title,#infinite-handle span button:active,#infinite-handle span button:focus,#infinite-handle span button:hover,.widget_tag_cloud a[style]:active,.widget_tag_cloud a[style]:hover{color:#e6edd3}button:active,button:focus,button:hover,input[type=\"button\"]:active,input[type=\"button\"]:focus,input[type=\"button\"]:hover,input[type=\"reset\"]:active,input[type=\"reset\"]:focus,input[type=\"reset\"]:hover,input[type=\"submit\"]:active,input[type=\"submit\"]:focus,input[type=\"submit\"]:hover,hr,pre,.site-feature .entry-image-link,.card .entry-image,#infinite-handle span button:active,#infinite-handle span button:focus,#infinite-handle span button:hover,.page-links a:hover,.posts-navigation a:active,.posts-navigation a:hover,.widget_tag_cloud a[style]:active,.widget_tag_cloud a[style]:hover{background-color:#606060}.site-feature .entry-header{background-color:#444}button,input[type=\"button\"],input[type=\"email\"],input[type=\"password\"],input[type=\"reset\"],input[type=\"search\"],input[type=\"submit\"],input[type=\"text\"],input[type=\"url\"],textarea,.site-heading,.site-branding,.site-footer,.site-main .comment-navigation .nav-links,.main-navigation .children,.main-navigation .sub-menu,.main-navigation .menu-item-has-children:hover,.main-navigation .page_item_has_children:hover,.main-navigation div>ul ul,.main-navigation ul ul>li:hover,.archive .page-header .page-title,.comment-respond p input,.comment-respond p textarea,.page-links a,.posts-navigation a,.search .page-header .page-title,.widget_tag_cloud a[style],.wpcom-reblog-snapshot .reblog-post,.entry-image .entry-image-caption,.main-navigation div>ul:last-child,.main-navigation div>ul:first-child,.page .page,.pingback .comment-body,.search .page-header,.search-no-results .page-content,.single #page .site-main,.single .site-main .post-navigation,.single-jetpack-portfolio .hentry,.archive .page-header,.author-meta,.card .entry-header,.card .entry-image-section,.comments-area,.entry-author,.error404 .not-found,#infinite-handle span button,#infinite-handle span button:active,#infinite-handle span button:focus,#infinite-handle span button:hover,#secondary{border-color:#606060}.single .site-main>.post-navigation,.site-main .comment-navigation .nav-links,.pingback .comment-body{border-color:#666}.main-navigation .sub-menu:before,.main-navigation .children:before,.main-navigation li:after,.main-navigation li:after,.dropdown-toggle,.comment .children .comment-body,.comment .comment-body,.comment-content td,.comment-content th,.comment-content tr,.single div#respond,.comment-respond,.no-comments,.entry-content tbody td,.entry-content tbody th,.entry-content tbody tr,.widget_calendar tbody td,.widget_calendar tbody th,.widget_calendar tbody tr{border-color:#282828}a,a:visited,input[type=\"email\"]:focus,input[type=\"password\"]:focus,input[type=\"search\"]:focus,input[type=\"text\"]:focus,input[type=\"url\"]:focus,mark,textarea:focus,.entry-content a:active,.entry-content a:hover,.entry-title a,.site-title a,.site-description,.main-navigation ul>li a,.dropdown-toggle:after,.comment-content a:active,.comment-content a:hover,.widget_calendar table a:active,.widget_calendar table a:hover{color:#606060}.comment-navigation .nav-next:after,.comment-navigation .nav-previous:after,.entry-meta>span:after,.post-navigation .nav-next:after,.post-navigation .nav-previous:after{color:#666}body,button,input,select,textarea,.entry-meta a,footer.entry-meta a:hover,footer.entry-meta a:active,div.sharedaddy h3.sd-title,div#jp-relatedposts h3.jp-relatedposts-headline em{color:#666}.archive .taxonomy-description,.comment-metadata a,.entry-image .entry-image-caption,.entry-meta,.gallery-caption,.pingback .comment-body,.search .taxonomy-description,.widget_calendar tbody,.wp-caption .wp-caption-text{color:#282828}.card:hover{background-color:#126d5c}.dropdown-toggle:hover,.dropdown-toggle.toggled-on,.comment-content blockquote,.comment-content q,.entry-content blockquote,.entry-content q,.card .entry-title a:hover{border-color:#126d5c}a:active,a:focus,a:hover,button,footer.entry-meta a,input[type=\"button\"],input[type=\"email\"],input[type=\"password\"],input[type=\"reset\"],input[type=\"search\"],input[type=\"submit\"],input[type=\"text\"],input[type=\"url\"],textarea,.site-title a:hover,.main-navigation .children li:hover:before,.main-navigation .sub-menu li:hover:before,.main-navigation ul>li:hover>a,.main-navigation ul ul>li:hover>a,.menu-toggle,.menu-toggle:focus,.dropdown-toggle.toggled-on:after,.dropdown-toggle:hover::after,.dropdown-toggle:active,.dropdown-toggle:focus,.entry-content a,.entry-meta a:active,.entry-meta a:hover,.entry-title a:active,.entry-title a:hover,.bypostauthor .fn:before,.comment .comment-author a,.comment-content a,.comment .comment-reply-link,.comment .comment-reply-title a,#infinite-handle span button,.posts-navigation a,.widget_calendar table a,.widget_tag_cloud a[style],.wpcom-reblog-snapshot .reblog-post:before{color:#126d5c}</style>\n<link rel=\"icon\" href=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/logo300x300.jpg?w=32\" sizes=\"32x32\" />\n<link rel=\"icon\" href=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/logo300x300.jpg?w=192\" sizes=\"192x192\" />\n<link rel=\"apple-touch-icon-precomposed\" href=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/logo300x300.jpg?w=180\" />\n<meta name=\"msapplication-TileImage\" content=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/logo300x300.jpg?w=270\" />\n</head>\n\n<body class=\"home blog custom-background wp-embed-responsive mp6 customizer-styles-applied hfeed tags-hidden author-hidden highlander-enabled highlander-light infinite-scroll\">\n<div id=\"page\" class=\"site\">\n\t<a class=\"skip-link screen-reader-text\" href=\"#content\">Saltar al contenido</a>\n\n\t<header id=\"masthead\" class=\"site-header\" role=\"banner\">\n\t\t<div class=\"col-width header-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"site-heading\">\n\t\t\t\t<div class=\"site-branding\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h1 class=\"site-title\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/\" rel=\"home\">Me voy a ver patos, blog de una bi\u00f3loga pratense</a></h1>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div><!-- .site-branding -->\n\t\t\t\t\t\t\t\t<nav class=\"social-navigation\" role=\"navigation\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"social-menu-wrap\"><ul id=\"menu-menu\" class=\"social-menu\"><li id=\"menu-item-11\" class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-11\"><a href=\"https://twitter.com/Mevoyaverpatos\"><span>Twitter</span></a></li>\n<li id=\"menu-item-12\" class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-12\"><a href=\"https://www.facebook.com/mevoyaverpatos.mevoyaverpatos\"><span>Facebook</span></a></li>\n<li id=\"menu-item-13\" class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-13\"><a href=\"https://plus.google.com/103078932741931857858\"><span>Google+</span></a></li>\n<li id=\"menu-item-2124\" class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2124\"><a href=\"https://www.instagram.com/mevoyaverpatos/?hl=es\"><span>Instagram</span></a></li>\n<li id=\"menu-item-2125\" class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2125\"><a href=\"https://www.pinterest.es/Mevoyaverpatos/\"><span>Pinterest</span></a></li>\n<li id=\"menu-item-2123\" class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2123\"><a href=\"https://www.linkedin.com/in/susanaesteller/\"><span>Linkedin</span></a></li>\n</ul></div>\t\t\t\t</nav><!-- #social-navigation -->\n\t\t\t\t\t\t\t</div><!-- .site-heading -->\n\t\t</div>\n\t\t<div class=\"col-width sub-header-wrap\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"site-description\">Compartiendo temas que espero que os gusten \ud83d\ude0e</p>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<nav id=\"site-navigation\" class=\"main-navigation\" role=\"navigation\">\n\t\t\t\t<button class=\"menu-toggle\" aria-controls=\"header-menu\" aria-expanded=\"false\" data-close-text=\"Cerrar\">Men\u00fa</button>\n\t\t\t\t<div class=\"menu-biomenu-container\"><ul id=\"header-menu\" class=\"menu\"><li id=\"menu-item-2017\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-2017\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/delta-birding-festival/\">Delta Birding Festival</a></li>\n<li id=\"menu-item-413\" class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-413\"><a target=\"_blank\" href=\"https://mevoyaverpatos.es/calendario-de-actividades/\">Calendario de Actividades</a></li>\n<li id=\"menu-item-1412\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-post_tag menu-item-1412\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/fototrampeo/\">Fototrampeo</a></li>\n<li id=\"menu-item-1415\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1415\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/mis-salidas/\">Mis Salidas</a></li>\n<li id=\"menu-item-1418\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1418\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/escocia/\">Escocia</a></li>\n<li id=\"menu-item-127\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-127\"><a target=\"_blank\" href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/cursos/\">Cursos</a></li>\n<li id=\"menu-item-2307\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-2307\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/opinion/\">Opinion</a></li>\n<li id=\"menu-item-126\" class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-126\"><a target=\"_blank\" href=\"https://mevoyaverpatos.es/biologa-de-corazon/\">Sobre mi</a></li>\n<li id=\"menu-item-2210\" class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2210\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/contacto/\">Contacto</a></li>\n<li id=\"menu-item-2362\" class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2362\"><a href=\"http://elpratradio.com/#/programs/laradiodelsomormujo\">\u266b La Radio del Somormujo</a></li>\n</ul></div>\t\t\t</nav><!-- #site-navigation -->\n\t\t\t\n\t\t</div><!-- .col-width -->\n\t</header><!-- #masthead -->\n\n\t<div id=\"content\" class=\"site-content clear\">\n\t\t<div class=\"col-width\">\n\n\t<div id=\"primary\" class=\"content-area\">\n\n\t\t\n\t\t<main id=\"main\" class=\"site-main\" role=\"main\">\n\n\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t<div id=\"infinite-wrap\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n<article id=\"post-2487\" class=\"post-2487 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-divulgacion category-educacion-ambiental category-jornadas category-opinion tag-albert-martinez tag-andrea-torres tag-animal-latitude tag-animals-a-la-ciutat tag-anna-carbonell tag-apaec tag-ayuntamiento tag-barcelona tag-barceloneta tag-biodiversidad-virtual tag-carl tag-carme-mate tag-ciencia-ciudadana tag-cites tag-crarc tag-creatibio tag-csic tag-darp tag-dekimba tag-entre-pinos-y-sembrados tag-espai-gos-barcelona tag-faada tag-fabrica-del-sol tag-fauna-urbana tag-galanthus tag-glifosado tag-integral tag-jardin-vertical tag-jaume-piera tag-jaume-riera tag-juan-bernard tag-laura-riera tag-natusfera tag-nova-icaria tag-paula-ramos tag-perro tag-placa-solar tag-plaga tag-role-play tag-sergi-garcia tag-sergi-vila tag-shaanan tag-tere-rodriguez tag-upsala tag-victor-quero card\">\n\t\t<div class=\"entry-image-section\">\n\t\t<a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2018/12/12/jornadas-tecnicas-de-fauna-urbana-19-20-21-10-2018/\" class=\"entry-image-link\">\n\t\t\t<figure class=\"entry-image\">\n\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"244\" src=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/12/jardinvertical.jpg?w=300\" class=\"attachment-rebalance-archive size-rebalance-archive wp-post-image\" alt=\"El edificio tiene un espacio central d\u00f3nde la humedad y la aireaci\u00f3n est\u00e1 controlada de forma autom\u00e1tica. Los jardines verticales que tienen son una maravilla :)\" srcset=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/12/jardinvertical.jpg 300w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/12/jardinvertical.jpg?w=150 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-attachment-id=\"2538\" data-permalink=\"https://mevoyaverpatos.es/jardinvertical/\" data-orig-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/12/jardinvertical.jpg\" data-orig-size=\"300,244\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;5.6&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 600D&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1540041417&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;28&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;500&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"jardinvertical\" data-image-description=\"&lt;p&gt;El edificio tiene un espacio central d\u00f3nde la humedad y la aireaci\u00f3n est\u00e1 controlada de forma autom\u00e1tica. Los jardines verticales que tienen son una maravilla :)&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/12/jardinvertical.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/12/jardinvertical.jpg?w=300\" />\t\t\t</figure>\n\t\t</a>\n\t</div>\n\t\n\t<header class=\"entry-header\">\n\t\t<h1 class=\"entry-title\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2018/12/12/jornadas-tecnicas-de-fauna-urbana-19-20-21-10-2018/\" rel=\"bookmark\">Jornadas T\u00e9cnicas de Fauna Urbana (19-20-21/10/2018)</a></h1>\t</header><!-- .entry-header -->\n\n\t\t<div class=\"entry-content\">\n\t\t<p>Buenas gente! Al finde siguiente del #cotpc2018\u00a0me fui a las Segundas Jornadas T\u00e9cnicas de Fauna Urbana organizadas por Animal Latitude&#8211;Animals&hellip;</p>\n\t</div><!-- .entry-content -->\n\t\n\t<footer class=\"entry-meta\">\n\t\t<span class=\"entry-tags\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/albert-martinez/\" rel=\"tag\">Albert Martinez</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/andrea-torres/\" rel=\"tag\">Andrea Torres</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/animal-latitude/\" rel=\"tag\">animal latitude</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/animals-a-la-ciutat/\" rel=\"tag\">animals a la ciutat</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/anna-carbonell/\" rel=\"tag\">Anna Carbonell</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/apaec/\" rel=\"tag\">APAEC</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ayuntamiento/\" rel=\"tag\">Ayuntamiento</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/barcelona/\" rel=\"tag\">Barcelona</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/barceloneta/\" rel=\"tag\">barceloneta</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/biodiversidad-virtual/\" rel=\"tag\">Biodiversidad Virtual</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/carl/\" rel=\"tag\">Carl</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/carme-mate/\" rel=\"tag\">Carme Mate</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ciencia-ciudadana/\" rel=\"tag\">ciencia ciudadana</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/cites/\" rel=\"tag\">CITES</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/crarc/\" rel=\"tag\">CRARC</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/creatibio/\" rel=\"tag\">Creatibio</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/csic/\" rel=\"tag\">CSIC</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/darp/\" rel=\"tag\">DARP</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/dekimba/\" rel=\"tag\">Dekimba</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/entre-pinos-y-sembrados/\" rel=\"tag\">Entre pinos y sembrados</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/espai-gos-barcelona/\" rel=\"tag\">Espai Gos Barcelona</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/faada/\" rel=\"tag\">FAADA</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/fabrica-del-sol/\" rel=\"tag\">fabrica del sol</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/fauna-urbana/\" rel=\"tag\">fauna urbana</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/galanthus/\" rel=\"tag\">Galanthus</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/glifosado/\" rel=\"tag\">glifosado</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/integral/\" rel=\"tag\">integral</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/jardin-vertical/\" rel=\"tag\">jardin vertical</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/jaume-piera/\" rel=\"tag\">Jaume Piera</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/jaume-riera/\" rel=\"tag\">Jaume Riera</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/juan-bernard/\" rel=\"tag\">Juan Bernard</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/laura-riera/\" rel=\"tag\">Laura Riera</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/natusfera/\" rel=\"tag\">Natusfera</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/nova-icaria/\" rel=\"tag\">Nova Icaria</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/paula-ramos/\" rel=\"tag\">Paula Ramos</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/perro/\" rel=\"tag\">perro</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/placa-solar/\" rel=\"tag\">placa solar</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/plaga/\" rel=\"tag\">plaga</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/role-play/\" rel=\"tag\">role play</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/sergi-garcia/\" rel=\"tag\">Sergi Garcia</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/sergi-vila/\" rel=\"tag\">Sergi Vila</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/shaanan/\" rel=\"tag\">Shaanan</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/tere-rodriguez/\" rel=\"tag\">Tere Rodriguez</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/upsala/\" rel=\"tag\">Upsala</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/victor-quero/\" rel=\"tag\">Victor Quero</a></span>\t</footer><!-- .entry-meta -->\n</article><!-- #post-## -->\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n<article id=\"post-2439\" class=\"post-2439 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-birdwatching category-comentario-critico category-congresos category-custodia-del-territorio category-educacion-ambiental category-jornadas category-mis-salidas category-opinion tag-abocador tag-access tag-barcelona tag-ciencia-ciutadana tag-ciencia-ciudadana tag-collserola tag-congres tag-cotpc2018 tag-duc tag-gabriel-gargallo tag-garraf tag-gavia-argentat tag-guillem-izquierdo-aranega tag-ico tag-jaume-ramot tag-javi-quesada tag-josep-m-bas tag-larus-michahellis tag-maria-carmona-cru tag-museu-de-ciencies-naturals-de-barcelona tag-noubio tag-sterna mentions-mevoyaverpatos card\">\n\t\t<div class=\"entry-image-section\">\n\t\t<a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2018/11/13/1r-congres-dornitologia-de-les-terres-de-parla-catalana-12-13-14-oct-18/\" class=\"entry-image-link\">\n\t\t\t<figure class=\"entry-image\">\n\t\t\t\t<img width=\"560\" height=\"558\" src=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/11/museu-historia-nat-ideal-e1542447423395.jpg?w=560\" class=\"attachment-rebalance-archive size-rebalance-archive wp-post-image\" alt=\"El #COTPC2018 es va fer en el Museu de Ci\u00e8ncies Naturals de Barcelona. La meva visi\u00f3 del museu pot diferir una mica de la realitat. @museuciencies naturalitzat by @mevoyaverpatos\" srcset=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/11/museu-historia-nat-ideal-e1542447423395.jpg?w=560 560w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/11/museu-historia-nat-ideal-e1542447423395.jpg?w=150 150w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/11/museu-historia-nat-ideal-e1542447423395.jpg?w=300 300w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/11/museu-historia-nat-ideal-e1542447423395.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 560px) 100vw, 560px\" data-attachment-id=\"2441\" data-permalink=\"https://mevoyaverpatos.es/museu-historia-nat-ideal/\" data-orig-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/11/museu-historia-nat-ideal-e1542447423395.jpg\" data-orig-size=\"600,598\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;3.5&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 600D&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1539338275&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;18&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.002&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"museu historia nat ideal\" data-image-description=\"&lt;p&gt;El #COTPC2018 es va fer en el Museu de Ci\u00e8ncies Naturals de Barcelona.&lt;br /&gt;\nLa meva visi\u00f3 del museu pot diferir una mica de la realitat.&lt;br /&gt;\n@museuciencies naturalitzat by @mevoyaverpatos&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/11/museu-historia-nat-ideal-e1542447423395.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/11/museu-historia-nat-ideal-e1542447423395.jpg?w=600\" />\t\t\t</figure>\n\t\t</a>\n\t</div>\n\t\n\t<header class=\"entry-header\">\n\t\t<h1 class=\"entry-title\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2018/11/13/1r-congres-dornitologia-de-les-terres-de-parla-catalana-12-13-14-oct-18/\" rel=\"bookmark\">1r Congr\u00e9s d&#8217;Ornitologia de les Terres de Parla Catalana (12-13-14/Oct&nbsp;18)</a></h1>\t</header><!-- .entry-header -->\n\n\t\t<div class=\"entry-content\">\n\t\t<p>Benvinguts ornit\u00f2logues/legs! Ja sabia jo que aix\u00f2 d&#8217;un congr\u00e9s d&#8217;ornit\u00f2legs amb aquests abstracts de xerrades seria una mica hardcore per&hellip;</p>\n\t</div><!-- .entry-content -->\n\t\n\t<footer class=\"entry-meta\">\n\t\t<span class=\"entry-tags\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/abocador/\" rel=\"tag\">abocador</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/access/\" rel=\"tag\">Access</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/barcelona/\" rel=\"tag\">Barcelona</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ciencia-ciutadana/\" rel=\"tag\">ci\u00e8ncia ciutadana</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ciencia-ciudadana/\" rel=\"tag\">ciencia ciudadana</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/collserola/\" rel=\"tag\">Collserola</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/congres/\" rel=\"tag\">congr\u00e9s</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/cotpc2018/\" rel=\"tag\">cotpc2018</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/duc/\" rel=\"tag\">duc</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/gabriel-gargallo/\" rel=\"tag\">Gabriel Gargallo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/garraf/\" rel=\"tag\">Garraf</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/gavia-argentat/\" rel=\"tag\">gavi\u00e0 argentat</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/guillem-izquierdo-aranega/\" rel=\"tag\">Guillem Izquierdo Ar\u00e0nega</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ico/\" rel=\"tag\">ICO</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/jaume-ramot/\" rel=\"tag\">Jaume Ramot</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/javi-quesada/\" rel=\"tag\">Javi Quesada</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/josep-m-bas/\" rel=\"tag\">Josep. M. Bas</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/larus-michahellis/\" rel=\"tag\">Larus michahellis</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/maria-carmona-cru/\" rel=\"tag\">Maria Carmona Cru</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/museu-de-ciencies-naturals-de-barcelona/\" rel=\"tag\">Museu de Ciencies Naturals de Barcelona</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/noubio/\" rel=\"tag\">Noubio</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/sterna/\" rel=\"tag\">Sterna</a></span>\t</footer><!-- .entry-meta -->\n</article><!-- #post-## -->\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n<article id=\"post-2365\" class=\"post-2365 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-delta-birding-festival category-delta-de-lebre category-mis-salidas category-opinion tag-abel-julien tag-aberdeen tag-adelia tag-adn tag-andres-barbosa tag-antartida tag-aves-que-dejan-huella tag-aguila-de-filipinas tag-aguila-perdicera tag-barbijo tag-bidquest tag-bird-of-prey tag-boumort tag-buitre-negro tag-caja-refugio tag-cambio-climatico tag-ciudad-real tag-csic tag-cybertracker-conservation tag-daniel-lopez-velasco tag-federal-duck-stamp tag-filipinas tag-flyway tag-genetta tag-gerard-bota tag-grefa tag-ivan-maggini tag-johnson tag-konrad-lorenz tag-krill tag-lo-golero tag-lorena-munoz tag-luisa-abenza tag-manel-de-lampolla tag-mark-van-beirs tag-martin-percador tag-martin-collinson tag-miquel-angel-garcia tag-motus tag-murcielago tag-museu-de-ciencies-naturals-de-granollers tag-nabu tag-nueva-guinea tag-oncfs tag-paloma tag-papua tag-pingufor tag-pithecophaga-jefferyi tag-plan-de-accion tag-radio-del-somormujo tag-rettig tag-ricard-gutierrez tag-rspb tag-secuenciar tag-sello tag-sierra-de-la-demanda tag-tilonorrinco tag-ultrasonido tag-viena tag-xavier-porres tag-xavier-puig-montserrat card\">\n\t\t<div class=\"entry-image-section\">\n\t\t<a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2018/10/05/dbf2018/\" class=\"entry-image-link\">\n\t\t\t<figure class=\"entry-image\">\n\t\t\t\t<img width=\"500\" height=\"385\" src=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/10/avesquedejanhuella1.jpg?w=500\" class=\"attachment-rebalance-archive size-rebalance-archive wp-post-image\" alt=\"No he podido sacar el libro de casa todav\u00eda, de manera, que he forzado un poco este encuentro ...\" srcset=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/10/avesquedejanhuella1.jpg 500w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/10/avesquedejanhuella1.jpg?w=150 150w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/10/avesquedejanhuella1.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" data-attachment-id=\"2416\" data-permalink=\"https://mevoyaverpatos.es/avesquedejanhuella/\" data-orig-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/10/avesquedejanhuella1.jpg\" data-orig-size=\"500,385\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;4&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 600D&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1538757825&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;24&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.025&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"avesquedejanhuella\" data-image-description=\"&lt;p&gt;No he podido sacar el libro de casa todav\u00eda, de manera, que he forzado un poco este encuentro &#8230; &lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/10/avesquedejanhuella1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/10/avesquedejanhuella1.jpg?w=500\" />\t\t\t</figure>\n\t\t</a>\n\t</div>\n\t\n\t<header class=\"entry-header\">\n\t\t<h1 class=\"entry-title\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2018/10/05/dbf2018/\" rel=\"bookmark\">#DBF2018</a></h1>\t</header><!-- .entry-header -->\n\n\t\t<div class=\"entry-content\">\n\t\t<p>Quinta edici\u00f3n el Delta Birding Festival en el Delta del Ebro en Tarragona-Espa\u00f1a.</p>\n\t</div><!-- .entry-content -->\n\t\n\t<footer class=\"entry-meta\">\n\t\t<span class=\"entry-tags\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/abel-julien/\" rel=\"tag\">Abel Julien</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/aberdeen/\" rel=\"tag\">Aberdeen</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/adelia/\" rel=\"tag\">adelia</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/adn/\" rel=\"tag\">adn</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/andres-barbosa/\" rel=\"tag\">Andr\u00e9s Barbosa</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/antartida/\" rel=\"tag\">Ant\u00e1rtida</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/aves-que-dejan-huella/\" rel=\"tag\">Aves que dejan Huella</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/aguila-de-filipinas/\" rel=\"tag\">\u00e1guila de filipinas</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/aguila-perdicera/\" rel=\"tag\">\u00e1guila perdicera</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/barbijo/\" rel=\"tag\">barbijo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/bidquest/\" rel=\"tag\">Bidquest</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/bird-of-prey/\" rel=\"tag\">bird of prey</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/boumort/\" rel=\"tag\">Boumort</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/buitre-negro/\" rel=\"tag\">buitre negro</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/caja-refugio/\" rel=\"tag\">caja refugio</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/cambio-climatico/\" rel=\"tag\">cambio clim\u00e1tico</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ciudad-real/\" rel=\"tag\">ciudad real</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/csic/\" rel=\"tag\">CSIC</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/cybertracker-conservation/\" rel=\"tag\">cybertracker conservation</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/daniel-lopez-velasco/\" rel=\"tag\">Daniel L\u00f3pez-Velasco</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/federal-duck-stamp/\" rel=\"tag\">federal duck stamp</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/filipinas/\" rel=\"tag\">Filipinas</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/flyway/\" rel=\"tag\">Flyway</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/genetta/\" rel=\"tag\">genetta</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/gerard-bota/\" rel=\"tag\">Gerard Bota</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/grefa/\" rel=\"tag\">Grefa</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ivan-maggini/\" rel=\"tag\">Ivan Maggini</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/johnson/\" rel=\"tag\">Johnson</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/konrad-lorenz/\" rel=\"tag\">Konrad-Lorenz</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/krill/\" rel=\"tag\">krill</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/lo-golero/\" rel=\"tag\">Lo Goler\u00f3</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/lorena-munoz/\" rel=\"tag\">Lorena Mu\u00f1oz</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/luisa-abenza/\" rel=\"tag\">Luisa Abenza</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/manel-de-lampolla/\" rel=\"tag\">Manel de l'Ampolla</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/mark-van-beirs/\" rel=\"tag\">Mark van Beirs</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/martin-percador/\" rel=\"tag\">mart\u00edn percador</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/martin-collinson/\" rel=\"tag\">Martin Collinson</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/miquel-angel-garcia/\" rel=\"tag\">Miquel \u00c0ngel Garcia</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/motus/\" rel=\"tag\">motus</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/murcielago/\" rel=\"tag\">murcielago</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/museu-de-ciencies-naturals-de-granollers/\" rel=\"tag\">Museu de Ciencies Naturals de Granollers</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/nabu/\" rel=\"tag\">NABU</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/nueva-guinea/\" rel=\"tag\">Nueva Guinea</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/oncfs/\" rel=\"tag\">ONCFS</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/paloma/\" rel=\"tag\">paloma</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/papua/\" rel=\"tag\">papua</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/pingufor/\" rel=\"tag\">pingufor</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/pithecophaga-jefferyi/\" rel=\"tag\">pithecophaga jefferyi</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/plan-de-accion/\" rel=\"tag\">plan de acci\u00f3n</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/radio-del-somormujo/\" rel=\"tag\">Radio del Somormujo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/rettig/\" rel=\"tag\">Rettig</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ricard-gutierrez/\" rel=\"tag\">Ricard Gutierrez</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/rspb/\" rel=\"tag\">RSPB</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/secuenciar/\" rel=\"tag\">secuenciar</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/sello/\" rel=\"tag\">sello</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/sierra-de-la-demanda/\" rel=\"tag\">Sierra de la Demanda</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/tilonorrinco/\" rel=\"tag\">tilonorrinco</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ultrasonido/\" rel=\"tag\">ultrasonido</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/viena/\" rel=\"tag\">Viena</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/xavier-porres/\" rel=\"tag\">Xavier Porres</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/xavier-puig-montserrat/\" rel=\"tag\">Xavier Puig Montserrat</a></span>\t</footer><!-- .entry-meta -->\n</article><!-- #post-## -->\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n<article id=\"post-2318\" class=\"post-2318 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-birding category-birdwatching category-mis-salidas tag-agateador-norteno tag-arao-comun tag-asturias tag-azulon tag-anade tag-barnacla tag-berlin tag-birdingpal tag-birdwatching tag-botanischer tag-boulogne tag-bravia tag-camino-de-ronda tag-canelo tag-carbonero tag-cariblanca tag-cenicienta tag-cernicalo tag-cisne tag-colorado tag-cormoran tag-corneja tag-corneja-cenicienta tag-cornejas tag-costa-brava tag-cubos-de-la-memoria tag-edimburgo tag-estocolmo tag-faisan tag-focha tag-fotografia tag-frairecillo tag-gallineta tag-ganso tag-garten tag-gaviota tag-gaviotas-argenteas-europeas tag-gijon tag-glasgow tag-gorrion tag-hyde-park tag-inverness tag-isabel-la-catolica tag-islas-orcadas tag-jilguero tag-lagopodo tag-lagopodo-escoces tag-llanes tag-londres tag-mandarin tag-monudo tag-nilo tag-orkney tag-osculado tag-ostrero tag-paloma tag-paris tag-pato tag-pavo tag-pico-picapinos tag-pinto tag-porron tag-reidora tag-serreta tag-tarro tag-tiergarten tag-torcaz card\">\n\t\t<div class=\"entry-image-section\">\n\t\t<a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2018/08/30/birdwatching-en-vacaciones/\" class=\"entry-image-link\">\n\t\t\t<figure class=\"entry-image\">\n\t\t\t\t<img width=\"350\" height=\"233\" src=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/corto-y-cierro.jpg?w=350\" class=\"attachment-rebalance-archive size-rebalance-archive wp-post-image\" alt=\"A descansar se ha dicho!\" srcset=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/corto-y-cierro.jpg 350w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/corto-y-cierro.jpg?w=150 150w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/corto-y-cierro.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" data-attachment-id=\"2354\" data-permalink=\"https://mevoyaverpatos.es/corto-y-cierro/\" data-orig-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/corto-y-cierro.jpg\" data-orig-size=\"350,233\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;9&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 600D&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1428078509&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;18&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;200&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.025&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"corto y cierro\" data-image-description=\"&lt;p&gt;A descansar se ha dicho!&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/corto-y-cierro.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/corto-y-cierro.jpg?w=350\" />\t\t\t</figure>\n\t\t</a>\n\t</div>\n\t\n\t<header class=\"entry-header\">\n\t\t<h1 class=\"entry-title\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2018/08/30/birdwatching-en-vacaciones/\" rel=\"bookmark\">Birdwatching en vacaciones</a></h1>\t</header><!-- .entry-header -->\n\n\t\t<div class=\"entry-content\">\n\t\t<p>Hiya! Espero que hay\u00e1is disfrutado del pajareo/no pajareo desde mi \u00faltima entrada en el blog.\u00a0Yo lo he hecho y entre&hellip;</p>\n\t</div><!-- .entry-content -->\n\t\n\t<footer class=\"entry-meta\">\n\t\t<span class=\"entry-tags\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/agateador-norteno/\" rel=\"tag\">agateador norte\u00f1o</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/arao-comun/\" rel=\"tag\">arao comun</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/asturias/\" rel=\"tag\">asturias</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/azulon/\" rel=\"tag\">azulon</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/anade/\" rel=\"tag\">\u00e1nade</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/barnacla/\" rel=\"tag\">barnacla</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/berlin/\" rel=\"tag\">berlin</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/birdingpal/\" rel=\"tag\">birdingpal</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/birdwatching/\" rel=\"tag\">birdwatching</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/botanischer/\" rel=\"tag\">botanischer</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/boulogne/\" rel=\"tag\">boulogne</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/bravia/\" rel=\"tag\">bravia</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/camino-de-ronda/\" rel=\"tag\">camino de ronda</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/canelo/\" rel=\"tag\">canelo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/carbonero/\" rel=\"tag\">carbonero</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/cariblanca/\" rel=\"tag\">cariblanca</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/cenicienta/\" rel=\"tag\">cenicienta</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/cernicalo/\" rel=\"tag\">cernicalo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/cisne/\" rel=\"tag\">cisne</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/colorado/\" rel=\"tag\">colorado</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/cormoran/\" rel=\"tag\">cormoran</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/corneja/\" rel=\"tag\">corneja</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/corneja-cenicienta/\" rel=\"tag\">corneja cenicienta</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/cornejas/\" rel=\"tag\">cornejas</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/costa-brava/\" rel=\"tag\">costa brava</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/cubos-de-la-memoria/\" rel=\"tag\">cubos de la memoria</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/edimburgo/\" rel=\"tag\">edimburgo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/estocolmo/\" rel=\"tag\">estocolmo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/faisan/\" rel=\"tag\">faisan</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/focha/\" rel=\"tag\">focha</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/fotografia/\" rel=\"tag\">fotografia</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/frairecillo/\" rel=\"tag\">frairecillo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/gallineta/\" rel=\"tag\">gallineta</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ganso/\" rel=\"tag\">ganso</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/garten/\" rel=\"tag\">garten</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/gaviota/\" rel=\"tag\">gaviota</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/gaviotas-argenteas-europeas/\" rel=\"tag\">gaviotas arg\u00e9nteas europeas</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/gijon/\" rel=\"tag\">gijon</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/glasgow/\" rel=\"tag\">glasgow</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/gorrion/\" rel=\"tag\">gorrion</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/hyde-park/\" rel=\"tag\">hyde park</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/inverness/\" rel=\"tag\">inverness</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/isabel-la-catolica/\" rel=\"tag\">isabel la catolica</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/islas-orcadas/\" rel=\"tag\">islas orcadas</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/jilguero/\" rel=\"tag\">jilguero</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/lagopodo/\" rel=\"tag\">lagopodo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/lagopodo-escoces/\" rel=\"tag\">lagopodo escoces</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/llanes/\" rel=\"tag\">llanes</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/londres/\" rel=\"tag\">londres</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/mandarin/\" rel=\"tag\">mandarin</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/monudo/\" rel=\"tag\">mo\u00f1udo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/nilo/\" rel=\"tag\">nilo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/orkney/\" rel=\"tag\">orkney</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/osculado/\" rel=\"tag\">osculado</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ostrero/\" rel=\"tag\">ostrero</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/paloma/\" rel=\"tag\">paloma</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/paris/\" rel=\"tag\">Paris</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/pato/\" rel=\"tag\">pato</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/pavo/\" rel=\"tag\">pavo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/pico-picapinos/\" rel=\"tag\">pico picapinos</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/pinto/\" rel=\"tag\">pinto</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/porron/\" rel=\"tag\">porron</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/reidora/\" rel=\"tag\">reidora</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/serreta/\" rel=\"tag\">serreta</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/tarro/\" rel=\"tag\">tarro</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/tiergarten/\" rel=\"tag\">tiergarten</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/torcaz/\" rel=\"tag\">torcaz</a></span>\t</footer><!-- .entry-meta -->\n</article><!-- #post-## -->\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n<article id=\"post-2062\" class=\"post-2062 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-educacion-ambiental category-mis-salidas category-opinion tag-abeja tag-asociacion-aranzadi tag-aves tag-avispa tag-biolearn tag-brot tag-bughotel tag-butterfly-house tag-caja-nido tag-carberry-woodlands tag-carabo tag-decoracion tag-educacion-ambiental tag-entomologist-lounge tag-erisos tag-erizo tag-galanthus tag-hotel-de-insectos tag-insectos tag-jardin-botanico-de-barcelona tag-jardin-cristina-enea tag-marie-wild tag-murcielago tag-museu-de-ciencies-naturals-de-granollers tag-nabu tag-naturalizacion tag-nidificar tag-nido tag-notre-dame tag-oryx tag-paris tag-polinizador tag-rspb tag-seo tag-suecia tag-vencejo card\">\n\t\t<div class=\"entry-image-section\">\n\t\t<a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2018/07/17/theres-no-place-like-home/\" class=\"entry-image-link\">\n\t\t\t<figure class=\"entry-image\">\n\t\t\t\t<img width=\"498\" height=\"346\" src=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/07/carberrry-woodlands-the-buccleuch-estates-e1531770720170.jpg?w=498\" class=\"attachment-rebalance-archive size-rebalance-archive wp-post-image\" alt=\"Precisosa caja nido en Carberry Woodlands - Escocia\" srcset=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/07/carberrry-woodlands-the-buccleuch-estates-e1531770720170.jpg 498w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/07/carberrry-woodlands-the-buccleuch-estates-e1531770720170.jpg?w=150 150w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/07/carberrry-woodlands-the-buccleuch-estates-e1531770720170.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 498px) 100vw, 498px\" data-attachment-id=\"2260\" data-permalink=\"https://mevoyaverpatos.es/carberrry-woodlands-the-buccleuch-estates/\" data-orig-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/07/carberrry-woodlands-the-buccleuch-estates-e1531770720170.jpg\" data-orig-size=\"498,346\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;3.2&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;KODAK Z740 ZOOM DIGITAL CAMERA&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1333861822&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;28&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;140&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.008&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"carberrry woodlands-the buccleuch estates\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Caja nido en &lt;a href=&quot;http://www.elgt.org.uk/projects/past-projects/carberry-woodland&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Carberry Woodlands&lt;/a&gt; &#8211; Escocia. &lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/07/carberrry-woodlands-the-buccleuch-estates-e1531770720170.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/07/carberrry-woodlands-the-buccleuch-estates-e1531770720170.jpg?w=498\" />\t\t\t</figure>\n\t\t</a>\n\t</div>\n\t\n\t<header class=\"entry-header\">\n\t\t<h1 class=\"entry-title\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2018/07/17/theres-no-place-like-home/\" rel=\"bookmark\">There&#8217;s no place like&nbsp;home!</a></h1>\t</header><!-- .entry-header -->\n\n\t\t<div class=\"entry-content\">\n\t\t<p>Pues como dec\u00eda Dorothy &#8220;There&#8217;s no place like home&#8221; ooooops, aqu\u00ed hab\u00eda el link del Mago de Oz del youtube&hellip;</p>\n\t</div><!-- .entry-content -->\n\t\n\t<footer class=\"entry-meta\">\n\t\t<span class=\"entry-tags\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/abeja/\" rel=\"tag\">abeja</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/asociacion-aranzadi/\" rel=\"tag\">Asociaci\u00f3n Aranzadi</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/aves/\" rel=\"tag\">aves</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/avispa/\" rel=\"tag\">avispa</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/biolearn/\" rel=\"tag\">Biolearn</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/brot/\" rel=\"tag\">Brot</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/bughotel/\" rel=\"tag\">bughotel</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/butterfly-house/\" rel=\"tag\">Butterfly House</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/caja-nido/\" rel=\"tag\">caja nido</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/carberry-woodlands/\" rel=\"tag\">Carberry Woodlands</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/carabo/\" rel=\"tag\">c\u00e1rabo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/decoracion/\" rel=\"tag\">decoracion</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/educacion-ambiental/\" rel=\"tag\">Educaci\u00f3n Ambiental</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/entomologist-lounge/\" rel=\"tag\">Entomologist Lounge</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/erisos/\" rel=\"tag\">EriSos</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/erizo/\" rel=\"tag\">erizo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/galanthus/\" rel=\"tag\">Galanthus</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/hotel-de-insectos/\" rel=\"tag\">hotel de insectos</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/insectos/\" rel=\"tag\">insectos</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/jardin-botanico-de-barcelona/\" rel=\"tag\">Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Barcelona</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/jardin-cristina-enea/\" rel=\"tag\">Jardin Cristina Enea</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/marie-wild/\" rel=\"tag\">Marie Wild</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/murcielago/\" rel=\"tag\">murcielago</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/museu-de-ciencies-naturals-de-granollers/\" rel=\"tag\">Museu de Ciencies Naturals de Granollers</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/nabu/\" rel=\"tag\">NABU</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/naturalizacion/\" rel=\"tag\">naturalizacion</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/nidificar/\" rel=\"tag\">nidificar</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/nido/\" rel=\"tag\">nido</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/notre-dame/\" rel=\"tag\">Notre Dame</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/oryx/\" rel=\"tag\">Oryx</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/paris/\" rel=\"tag\">Paris</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/polinizador/\" rel=\"tag\">polinizador</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/rspb/\" rel=\"tag\">RSPB</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/seo/\" rel=\"tag\">SEO</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/suecia/\" rel=\"tag\">Suecia</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/vencejo/\" rel=\"tag\">vencejo</a></span>\t</footer><!-- .entry-meta -->\n</article><!-- #post-## -->\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n<article id=\"post-2073\" class=\"post-2073 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-anillamiento category-birding category-birdwatching category-delta-birding-festival category-delta-de-lebre tag-abel-julien tag-biologa tag-biologo tag-birdwatching tag-bushnell tag-casanova tag-challenge tag-conservacionista tag-eloisa-mathieu tag-ferran-lopez tag-flyway tag-fotografia tag-fototrampeo tag-genius tag-huron tag-inaki-relanzon tag-jennifer-ackerman tag-libro tag-m-angel-garcia-readigo tag-oryx tag-pelicula tag-petirrojo tag-roberto-alcaraz tag-salvador-salvador tag-sonido tag-torres-electricas tag-turon tag-vilppu-valimaki tag-web card\">\n\t\t<div class=\"entry-image-section\">\n\t\t<a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2017/12/03/2-3-del-delta-birding-festival-2017/\" class=\"entry-image-link\">\n\t\t\t<figure class=\"entry-image\">\n\t\t\t\t<img width=\"500\" height=\"214\" src=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/12/libro1.jpg?w=500\" class=\"attachment-rebalance-archive size-rebalance-archive wp-post-image\" alt=\"Foto del Instagram del libro &quot;The Genius of Birds&quot;\" srcset=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/12/libro1.jpg 500w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/12/libro1.jpg?w=150 150w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/12/libro1.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" data-attachment-id=\"2184\" data-permalink=\"https://mevoyaverpatos.es/libro/\" data-orig-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/12/libro1.jpg\" data-orig-size=\"500,214\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;sue&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1512335516&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"libro\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Curiosidades de la vida: hacer una foto de un libro en vacaciones y despu\u00e9s encontrarse a la autora en el Delta Birding Festival 2017.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/12/libro1.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/12/libro1.jpg?w=500\" />\t\t\t</figure>\n\t\t</a>\n\t</div>\n\t\n\t<header class=\"entry-header\">\n\t\t<h1 class=\"entry-title\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2017/12/03/2-3-del-delta-birding-festival-2017/\" rel=\"bookmark\">2/3 del Delta Birding Festival&nbsp;2017</a></h1>\t</header><!-- .entry-header -->\n\n\t\t<div class=\"entry-content\">\n\t\t<p>El\u00a0Festival se celebr\u00f3 a finales de Septiembre y de los tres d\u00edas, s\u00f3lo pude estar dos, pero estuve&#8230; a FULL!&hellip;</p>\n\t</div><!-- .entry-content -->\n\t\n\t<footer class=\"entry-meta\">\n\t\t<span class=\"entry-tags\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/abel-julien/\" rel=\"tag\">Abel Julien</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/biologa/\" rel=\"tag\">bi\u00f3loga</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/biologo/\" rel=\"tag\">bi\u00f3logo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/birdwatching/\" rel=\"tag\">birdwatching</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/bushnell/\" rel=\"tag\">Bushnell</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/casanova/\" rel=\"tag\">Casanova</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/challenge/\" rel=\"tag\">Challenge</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/conservacionista/\" rel=\"tag\">conservacionista</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/eloisa-mathieu/\" rel=\"tag\">Eloisa Mathieu</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ferran-lopez/\" rel=\"tag\">Ferran Lopez</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/flyway/\" rel=\"tag\">Flyway</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/fotografia/\" rel=\"tag\">fotografia</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/fototrampeo/\" rel=\"tag\">fototrampeo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/genius/\" rel=\"tag\">Genius</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/huron/\" rel=\"tag\">hur\u00f3n</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/inaki-relanzon/\" rel=\"tag\">I\u00f1aki Relanz\u00f3n</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/jennifer-ackerman/\" rel=\"tag\">Jennifer Ackerman</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/libro/\" rel=\"tag\">libro</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/m-angel-garcia-readigo/\" rel=\"tag\">M Angel Garcia Re\u00e0digo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/oryx/\" rel=\"tag\">Oryx</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/pelicula/\" rel=\"tag\">pel\u00edcula</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/petirrojo/\" rel=\"tag\">petirrojo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/roberto-alcaraz/\" rel=\"tag\">Roberto Alcaraz</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/salvador-salvador/\" rel=\"tag\">Salvador Salvador</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/sonido/\" rel=\"tag\">sonido</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/torres-electricas/\" rel=\"tag\">torres el\u00e9ctricas</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/turon/\" rel=\"tag\">tur\u00f3n</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/vilppu-valimaki/\" rel=\"tag\">Vilppu V\u00e4lim\u00e4ki</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/web/\" rel=\"tag\">web</a></span>\t</footer><!-- .entry-meta -->\n</article><!-- #post-## -->\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n<article id=\"post-1421\" class=\"post-1421 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-birding category-birdwatching category-custodia-del-territorio category-delta-birding-festival category-delta-de-lebre category-mis-salidas category-opinion tag-albert-busquets-plaja tag-alosa tag-birdwatching tag-eloisa-matheu tag-fotografia tag-fototrampeo tag-ganga tag-gerard-bota tag-gestion tag-guia tag-hbw tag-ibc tag-ico tag-ilustracion tag-jose-guerra tag-josep-del-hoyo tag-juan-martin tag-juan-varela tag-lars-svensson tag-lynx tag-marisma tag-master-class tag-ricard-gutierrez tag-sal tag-salarte tag-sonido tag-toni-batet tag-toni-llobet tag-tundra tag-web card\">\n\t\t<div class=\"entry-image-section\">\n\t\t<a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2017/08/21/calentando-plumas-para-el-proximo-dbf-recordando-el-dbf-16/\" class=\"entry-image-link\">\n\t\t\t<figure class=\"entry-image\">\n\t\t\t\t<img width=\"500\" height=\"333\" src=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/pganga-ibc3a9rica.jpg?w=500\" class=\"attachment-rebalance-archive size-rebalance-archive wp-post-image\" alt=\"Ganga ib\u00e9rica.Foto cedida del fot\u00f3grafo Albert Busquets Plaja\" srcset=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/pganga-ibc3a9rica.jpg 500w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/pganga-ibc3a9rica.jpg?w=150 150w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/pganga-ibc3a9rica.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" data-attachment-id=\"1596\" data-permalink=\"https://mevoyaverpatos.es/2017/08/21/calentando-plumas-para-el-proximo-dbf-recordando-el-dbf-16/pganga-iberica/\" data-orig-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/pganga-ibc3a9rica.jpg\" data-orig-size=\"500,333\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;2.8&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;NIKON D800&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1497435702&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;400&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;250&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.0004&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"pGanga ib\u00e9rica\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/pganga-ibc3a9rica.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/pganga-ibc3a9rica.jpg?w=500\" />\t\t\t</figure>\n\t\t</a>\n\t</div>\n\t\n\t<header class=\"entry-header\">\n\t\t<h1 class=\"entry-title\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2017/08/21/calentando-plumas-para-el-proximo-dbf-recordando-el-dbf-16/\" rel=\"bookmark\">Calentando plumas para el pr\u00f3ximo DBF recordando el DBF&nbsp;16</a></h1>\t</header><!-- .entry-header -->\n\n\t\t<div class=\"entry-content\">\n\t\t<p>GANG GANG GANG (Estoy comprobando\u00a0si est\u00e1is todos) Durante el mes de agosto, aunque se est\u00e9 trabajando en la oficina, el&hellip;</p>\n\t</div><!-- .entry-content -->\n\t\n\t<footer class=\"entry-meta\">\n\t\t<span class=\"entry-tags\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/albert-busquets-plaja/\" rel=\"tag\">Albert Busquets Plaja</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/alosa/\" rel=\"tag\">Alosa</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/birdwatching/\" rel=\"tag\">birdwatching</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/eloisa-matheu/\" rel=\"tag\">Elo\u00efsa Matheu</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/fotografia/\" rel=\"tag\">fotografia</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/fototrampeo/\" rel=\"tag\">fototrampeo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ganga/\" rel=\"tag\">ganga</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/gerard-bota/\" rel=\"tag\">Gerard Bota</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/gestion/\" rel=\"tag\">gesti\u00f3n</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/guia/\" rel=\"tag\">guia</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/hbw/\" rel=\"tag\">HBW</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ibc/\" rel=\"tag\">IBC</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ico/\" rel=\"tag\">ICO</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ilustracion/\" rel=\"tag\">ilustracion</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/jose-guerra/\" rel=\"tag\">Jos\u00e9 Guerra</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/josep-del-hoyo/\" rel=\"tag\">Josep del Hoyo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/juan-martin/\" rel=\"tag\">Juan Mart\u00edn</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/juan-varela/\" rel=\"tag\">Juan Varela</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/lars-svensson/\" rel=\"tag\">Lars Svensson</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/lynx/\" rel=\"tag\">Lynx</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/marisma/\" rel=\"tag\">marisma</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/master-class/\" rel=\"tag\">master-class</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ricard-gutierrez/\" rel=\"tag\">Ricard Gutierrez</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/sal/\" rel=\"tag\">sal</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/salarte/\" rel=\"tag\">Salarte</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/sonido/\" rel=\"tag\">sonido</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/toni-batet/\" rel=\"tag\">Toni Batet</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/toni-llobet/\" rel=\"tag\">Toni Llobet</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/tundra/\" rel=\"tag\">tundra</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/web/\" rel=\"tag\">web</a></span>\t</footer><!-- .entry-meta -->\n</article><!-- #post-## -->\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n<article id=\"post-1185\" class=\"post-1185 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-big-nature-festival category-birdwatching category-escocia category-mis-salidas category-opinion category-reserva-remolar-filipinas tag-british-dragonfly-society tag-bto tag-colin-davison tag-daniele-muir tag-gallocanta tag-hide tag-ian-thomson tag-integrated-population-monitoring-reporter tag-jeremy-brock tag-laguna tag-libelula tag-marismas tag-nest-record-scheme-handbook tag-nido tag-nrs tag-soc card\">\n\t\t<div class=\"entry-image-section\">\n\t\t<a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2016/07/06/de-excursion-por-el-big-nature-festival-en-escociaii/\" class=\"entry-image-link\">\n\t\t\t<figure class=\"entry-image\">\n\t\t\t\t<img width=\"400\" height=\"267\" src=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/vista-hide.jpg?w=400\" class=\"attachment-rebalance-archive size-rebalance-archive wp-post-image\" alt=\"Vistas des de uno de los hides del parque.\" srcset=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/vista-hide.jpg 400w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/vista-hide.jpg?w=150 150w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/vista-hide.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" data-attachment-id=\"1204\" data-permalink=\"https://mevoyaverpatos.es/2016/07/06/de-excursion-por-el-big-nature-festival-en-escociaii/vista-hide/\" data-orig-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/vista-hide.jpg\" data-orig-size=\"400,267\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;10&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 600D&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1463937248&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;39&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.005&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"vista hide\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Vistas des de uno de los &lt;em&gt;hides&lt;/em&gt; del parque.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/vista-hide.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/vista-hide.jpg?w=400\" />\t\t\t</figure>\n\t\t</a>\n\t</div>\n\t\n\t<header class=\"entry-header\">\n\t\t<h1 class=\"entry-title\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2016/07/06/de-excursion-por-el-big-nature-festival-en-escociaii/\" rel=\"bookmark\">De excursi\u00f3n por el Big Nature Festival en Escocia&nbsp;(II)</a></h1>\t</header><!-- .entry-header -->\n\n\t\t<div class=\"entry-content\">\n\t\t<p>El segundo d\u00eda de Festival me lo tom\u00e9 con m\u00e1s calma y s\u00f3lo fui a 4 charlas y a 2&hellip;</p>\n\t</div><!-- .entry-content -->\n\t\n\t<footer class=\"entry-meta\">\n\t\t<span class=\"entry-tags\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/british-dragonfly-society/\" rel=\"tag\">British Dragonfly Society</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/bto/\" rel=\"tag\">BTO</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/colin-davison/\" rel=\"tag\">Colin Davison</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/daniele-muir/\" rel=\"tag\">Daniele Muir</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/gallocanta/\" rel=\"tag\">Gallocanta</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/hide/\" rel=\"tag\">hide</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ian-thomson/\" rel=\"tag\">Ian Thomson</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/integrated-population-monitoring-reporter/\" rel=\"tag\">Integrated Population Monitoring Reporter</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/jeremy-brock/\" rel=\"tag\">Jeremy Brock</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/laguna/\" rel=\"tag\">laguna</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/libelula/\" rel=\"tag\">libelula</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/marismas/\" rel=\"tag\">marismas</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/nest-record-scheme-handbook/\" rel=\"tag\">Nest Record Scheme Handbook</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/nido/\" rel=\"tag\">nido</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/nrs/\" rel=\"tag\">NRS</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/soc/\" rel=\"tag\">SOC</a></span>\t</footer><!-- .entry-meta -->\n</article><!-- #post-## -->\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n<article id=\"post-1048\" class=\"post-1048 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-big-nature-festival category-birdwatching category-escocia category-mis-salidas category-opinion tag-bbs tag-ben-darvill tag-big-nature-festival tag-bird-track tag-birdtrack tag-bto tag-david-oreilly tag-east-lothian tag-graham-pettigrew tag-hessilhead-wildlife-rescue tag-ian-thomson tag-jim-jermy tag-leo-du-feu tag-musselburgh tag-seo tag-soc tag-swt tag-webs tag-wild-about-scotland tag-xeno-canto card\">\n\t\t<div class=\"entry-image-section\">\n\t\t<a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2016/06/22/de-excursion-por-el-big-nature-festival-en-escociai/\" class=\"entry-image-link\">\n\t\t\t<figure class=\"entry-image\">\n\t\t\t\t<img width=\"382\" height=\"252\" src=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/bus-e1502206405626.jpg?w=382\" class=\"attachment-rebalance-archive size-rebalance-archive wp-post-image\" alt=\"Bus Wild about Scotland. El \u00fanico sitio d\u00f3nde pod\u00eda tener wifi ;)\" srcset=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/bus-e1502206405626.jpg 382w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/bus-e1502206405626.jpg?w=150 150w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/bus-e1502206405626.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 382px) 100vw, 382px\" data-attachment-id=\"1103\" data-permalink=\"https://mevoyaverpatos.es/2016/06/22/de-excursion-por-el-big-nature-festival-en-escociai/bus/\" data-orig-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/bus-e1502206405626.jpg\" data-orig-size=\"382,252\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Bus\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Bus Wild about Scotland. El \u00fanico sitio d\u00f3nde pod\u00eda tener wifi ;)&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/bus-e1502206405626.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/bus-e1502206405626.jpg?w=382\" />\t\t\t</figure>\n\t\t</a>\n\t</div>\n\t\n\t<header class=\"entry-header\">\n\t\t<h1 class=\"entry-title\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2016/06/22/de-excursion-por-el-big-nature-festival-en-escociai/\" rel=\"bookmark\">De excursi\u00f3n por el Big Nature Festival en Escocia&nbsp;(I)</a></h1>\t</header><!-- .entry-header -->\n\n\t\t<div class=\"entry-content\">\n\t\t<p>Pues s\u00ed, me fui al Big Nature Festival en Escocia. El festival se hizo el d\u00eda 21 y 22 de&hellip;</p>\n\t</div><!-- .entry-content -->\n\t\n\t<footer class=\"entry-meta\">\n\t\t<span class=\"entry-tags\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/bbs/\" rel=\"tag\">BBS</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ben-darvill/\" rel=\"tag\">Ben Darvill</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/big-nature-festival/\" rel=\"tag\">Big Nature Festival</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/bird-track/\" rel=\"tag\">Bird Track</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/birdtrack/\" rel=\"tag\">Birdtrack</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/bto/\" rel=\"tag\">BTO</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/david-oreilly/\" rel=\"tag\">David O\u2019Reilly</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/east-lothian/\" rel=\"tag\">East Lothian</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/graham-pettigrew/\" rel=\"tag\">Graham Pettigrew</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/hessilhead-wildlife-rescue/\" rel=\"tag\">Hessilhead Wildlife Rescue</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ian-thomson/\" rel=\"tag\">Ian Thomson</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/jim-jermy/\" rel=\"tag\">Jim Jermy</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/leo-du-feu/\" rel=\"tag\">Leo du Feu</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/musselburgh/\" rel=\"tag\">Musselburgh</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/seo/\" rel=\"tag\">SEO</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/soc/\" rel=\"tag\">SOC</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/swt/\" rel=\"tag\">SWT</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/webs/\" rel=\"tag\">WeBS</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/wild-about-scotland/\" rel=\"tag\">Wild about Scotland</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/xeno-canto/\" rel=\"tag\">Xeno-Canto</a></span>\t</footer><!-- .entry-meta -->\n</article><!-- #post-## -->\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n<article id=\"post-924\" class=\"post-924 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-birdwatching category-delta-birding-festival category-delta-de-lebre category-mis-salidas category-opinion tag-alfred-encuentra tag-alosa tag-antonio-liebana tag-birders tag-birdwatching tag-bushnell tag-dbf tag-egagropila tag-eloisa-matheu tag-fotografia tag-fototrampeo tag-ilustracion tag-ipev tag-joan-ferrer tag-juan-varela tag-karin-van-der-broek tag-markus-varesvuo tag-monnatura tag-oryx tag-pelicula tag-photologistics tag-picampall tag-ricard-gutierrez tag-roger-sanmarti tag-safari tag-santi-martorell tag-sonido tag-toni-llobet tag-zen card\">\n\t\t<div class=\"entry-image-section\">\n\t\t<a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2015/10/11/2a-edicion-del-delta-birding-festival/\" class=\"entry-image-link\">\n\t\t\t<figure class=\"entry-image\">\n\t\t\t\t<img width=\"500\" height=\"333\" src=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/salida-del-sol2.jpg?w=500\" class=\"attachment-rebalance-archive size-rebalance-archive wp-post-image\" alt=\"Foto de la salida de sol.\" srcset=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/salida-del-sol2.jpg 500w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/salida-del-sol2.jpg?w=150 150w, https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/salida-del-sol2.jpg?w=300 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" data-attachment-id=\"994\" data-permalink=\"https://mevoyaverpatos.es/2015/10/11/2a-edicion-del-delta-birding-festival/salida-del-sol2/\" data-orig-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/salida-del-sol2.jpg\" data-orig-size=\"500,333\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;16&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;Canon EOS 600D&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1442732331&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;55&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.004&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"salida del sol2\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Foto de la salida de sol.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/salida-del-sol2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/salida-del-sol2.jpg?w=500\" />\t\t\t</figure>\n\t\t</a>\n\t</div>\n\t\n\t<header class=\"entry-header\">\n\t\t<h1 class=\"entry-title\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/2015/10/11/2a-edicion-del-delta-birding-festival/\" rel=\"bookmark\">2a edici\u00f3n del Delta Birding&nbsp;Festival</a></h1>\t</header><!-- .entry-header -->\n\n\t\t<div class=\"entry-content\">\n\t\t<p>Hola, El segundo\u00a0Delta Birding Festival en el delta del Ebro se celebr\u00f3 durante los d\u00edas 18, 19 y 20 del&hellip;</p>\n\t</div><!-- .entry-content -->\n\t\n\t<footer class=\"entry-meta\">\n\t\t<span class=\"entry-tags\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/alfred-encuentra/\" rel=\"tag\">Alfred Encuentra</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/alosa/\" rel=\"tag\">Alosa</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/antonio-liebana/\" rel=\"tag\">Antonio Liebana</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/birders/\" rel=\"tag\">Birders</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/birdwatching/\" rel=\"tag\">birdwatching</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/bushnell/\" rel=\"tag\">Bushnell</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/dbf/\" rel=\"tag\">DBF</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/egagropila/\" rel=\"tag\">egagropila</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/eloisa-matheu/\" rel=\"tag\">Elo\u00efsa Matheu</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/fotografia/\" rel=\"tag\">fotografia</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/fototrampeo/\" rel=\"tag\">fototrampeo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ilustracion/\" rel=\"tag\">ilustracion</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ipev/\" rel=\"tag\">IPEV</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/joan-ferrer/\" rel=\"tag\">Joan Ferrer</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/juan-varela/\" rel=\"tag\">Juan Varela</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/karin-van-der-broek/\" rel=\"tag\">Karin Van der Broek</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/markus-varesvuo/\" rel=\"tag\">Markus varesvuo</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/monnatura/\" rel=\"tag\">MonNatura</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/oryx/\" rel=\"tag\">Oryx</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/pelicula/\" rel=\"tag\">pel\u00edcula</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/photologistics/\" rel=\"tag\">PhotoLogistics</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/picampall/\" rel=\"tag\">Picampall</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/ricard-gutierrez/\" rel=\"tag\">Ricard Gutierrez</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/roger-sanmarti/\" rel=\"tag\">Roger Sanmarti</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/safari/\" rel=\"tag\">safari</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/santi-martorell/\" rel=\"tag\">Santi Martorell</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/sonido/\" rel=\"tag\">sonido</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/toni-llobet/\" rel=\"tag\">Toni Llobet</a>, <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/tag/zen/\" rel=\"tag\">zen</a></span>\t</footer><!-- .entry-meta -->\n</article><!-- #post-## -->\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t\n\t<nav class=\"navigation posts-navigation\" role=\"navigation\">\n\t\t<h2 class=\"screen-reader-text\">Navegaci\u00f3n de entradas</h2>\n\t\t<div class=\"nav-links\"><div class=\"nav-previous\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/page/2/\" >Entradas antiguas</a></div></div>\n\t</nav>\n\t\t\n\t\t</main><!-- #main -->\n\t</div><!-- #primary -->\n\n\n<div id=\"secondary\" class=\"widget-area\" role=\"complementary\">\n\t<aside id=\"wpcom_instagram_widget-3\" class=\"widget widget_wpcom_instagram_widget\"><h2 class=\"widget-title\">Instagram</h2><div class=\"wpcom-instagram-images wpcom-instagram-columns-2\">\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/BtK3jWjBSK8/\" target=\"_self\"><div class=\"sq-bg-image\" style=\"background-image: url(https://scontent.cdninstagram.com/vp/d0ebffa47fee83499c58f57b3d66b27a/5C8B28F8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/50624110_148053509525007_2235719030460431466_n.jpg?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com)\"><span class=\"screen-reader-text\">Gracias al #rastreo, un simple paseo pas\u00f3 de ser un acto as\u00e9ptico y sin mucha sustancia a una explosi\u00f3n de sensaciones \ud83d\udd75\ufe0f Me ha encantado saber que hay otros #frikis que tambi\u00e9n sienten lo mismo \ud83e\udd2f\n\nToda una experiencia estar rodeada de #rastreadores y mucho m\u00e1s saber que hay muuuuuuchas #rastreadorAs!! \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfa4 #simposiorastreo2019 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83e\udd86\ud83d\udc38\ud83e\udd8a\ud83d\udca9\ud83d\udc80</span></div></a>\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/BsbReemBhXO/\" target=\"_self\"><div class=\"sq-bg-image\" style=\"background-image: url(https://scontent.cdninstagram.com/vp/a838c74cc45fc0a047b8888853813c1a/5D0D9EFE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/47583836_1110165479150891_4150378210416143120_n.jpg?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com)\"><span class=\"screen-reader-text\">#shoveler keeping an eye on me \ud83e\udd17 #niceday in #reservaremolarfilipines #deltadelllobregat</span></div></a>\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/BsJrGnshozn/\" target=\"_self\"><div class=\"sq-bg-image\" style=\"background-image: url(https://scontent.cdninstagram.com/vp/f8faf19785fcbe9f7a22d6f03c5d5caf/5C8C1911/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/47689766_1153323584829606_219282757144685622_n.jpg?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com)\"><span class=\"screen-reader-text\">#byebye 2018 y #benvingut 2019.\n\ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83e\udd86 @canonespana Alguna recomendaci\u00f3n de tr\u00edpode para mi 600D? \ud83d\ude09\n #reservanaturalremolarfilipines #viladecans  #deltadelllobregat</span></div></a>\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/BrXDnJzgXnp/\" target=\"_self\"><div class=\"sq-bg-image\" style=\"background-image: url(https://scontent.cdninstagram.com/vp/236fde573722cfa8dac71c643da656ae/5C8B2AC2/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/46518325_338560886974684_5811598021225273855_n.jpg?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com)\"><span class=\"screen-reader-text\">Paseo #mindfullness despues de publicar la cr\u00f3nica de las Segundas Jornadas de #faunaurbana organizadas por @animal_latitude.\n\nhttps://mevoyaverpatos.es/2018/12/12/jornadas-tecnicas-de-fauna-urbana-19-20-21-10-2018/ \ud83d\udc1eRecomendaci\u00f3n del d\u00eda: abrid los #ojos y las #orejas a ver qu\u00e9 bichillos encontr\u00e1is al lado de vuestra casa. Empezad el d\u00eda con vuestra #faunaurbana de #km0 \ud83d\udc15\ud83d\udc17\ud83d\udc08\ud83d\udc29\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83d\udc00\ud83d\udc07\ud83e\udd87\ud83e\udd94\ud83d\udc14\ud83e\udd86\ud83e\udd89\ud83d\udc38\ud83d\udc0d\ud83d\udc21\ud83d\udc19\ud83d\udc1a\ud83d\udc0c\ud83e\udd8b\ud83d\udc1c\ud83d\udc1e\ud83d\udd77\ufe0f\ud83e\udd82</span></div></a>\n</div>\n</aside><aside id=\"search-1\" class=\"widget widget_search\"><form role=\"search\" method=\"get\" class=\"search-form\" action=\"https://mevoyaverpatos.es/\">\n\t\t\t\t<label>\n\t\t\t\t\t<span class=\"screen-reader-text\">Buscar:</span>\n\t\t\t\t\t<input type=\"search\" class=\"search-field\" placeholder=\"Buscar &hellip;\" value=\"\" name=\"s\" />\n\t\t\t\t</label>\n\t\t\t\t<input type=\"submit\" class=\"search-submit\" value=\"Buscar\" />\n\t\t\t</form></aside><aside id=\"twitter_timeline-3\" class=\"widget widget_twitter_timeline\"><a class=\"twitter-timeline\" data-theme=\"light\" data-link-color=\"#127a00\" data-border-color=\"#127a00\" data-tweet-limit=\"2\" data-lang=\"ES\" data-partner=\"jetpack\" data-chrome=\"noheader noborders\" href=\"https://twitter.com/https://twitter.com/Mevoyaverpatos\" href=\"https://twitter.com/https://twitter.com/Mevoyaverpatos\">Mis tuits</a></aside><aside id=\"tag_cloud-3\" class=\"widget widget_tag_cloud\"><h2 class=\"widget-title\">Nube de categor\u00edas</h2><div style=\"overflow: hidden;\"><a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/anillamiento/\" style=\"font-size: 100%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Anillamiento (1)\">Anillamiento</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/big-nature-festival/\" style=\"font-size: 119.44444444444%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Big Nature Festival (2)\">Big Nature Festival</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/birding/\" style=\"font-size: 138.88888888889%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"birding (3)\">birding</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/birdwatching/\" style=\"font-size: 216.66666666667%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"birdwatching (7)\">birdwatching</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/comentario-critico/\" style=\"font-size: 119.44444444444%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Comentario cr\u00edtico (2)\">Comentario cr\u00edtico</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/congresos/\" style=\"font-size: 100%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Congresos (1)\">Congresos</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/cursos/\" style=\"font-size: 138.88888888889%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Cursos (3)\">Cursos</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/custodia-del-territorio/\" style=\"font-size: 138.88888888889%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Custodia del territorio (3)\">Custodia del territorio</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/delta-birding-festival/\" style=\"font-size: 158.33333333333%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Delta Birding Festival (4)\">Delta Birding Festival</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/delta-de-lebre/\" style=\"font-size: 158.33333333333%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Delta de l&#039;Ebre (4)\">Delta de l&#039;Ebre</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/delta-del-llobregat/\" style=\"font-size: 100%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Delta del Llobregat (1)\">Delta del Llobregat</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/divulgacion/\" style=\"font-size: 100%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"divulgaci\u00f3n (1)\">divulgaci\u00f3n</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/educacion-ambiental/\" style=\"font-size: 138.88888888889%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Educaci\u00f3n Ambiental (3)\">Educaci\u00f3n Ambiental</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/escocia/\" style=\"font-size: 119.44444444444%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Escocia (2)\">Escocia</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/jornadas/\" style=\"font-size: 119.44444444444%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Jornadas (2)\">Jornadas</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/mis-salidas/\" style=\"font-size: 275%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Mis Salidas (10)\">Mis Salidas</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/opinion/\" style=\"font-size: 236.11111111111%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Opinion (8)\">Opinion</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/reserva-remolar-filipinas/\" style=\"font-size: 138.88888888889%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Reserva Remolar Filipinas (3)\">Reserva Remolar Filipinas</a> <a href=\"https://mevoyaverpatos.es/category/tortugas/\" style=\"font-size: 138.88888888889%; padding: 1px; margin: 1px;\"  title=\"Tortugas (3)\">Tortugas</a> </div></aside><aside id=\"rss-3\" class=\"widget widget_rss\"><h2 class=\"widget-title\"><a class=\"rsswidget\" href=\"http://rssraw.enacastapis.com/podcast_rss/elpratradio/laradiodelsomormujo.rss\" title=\"Sindicar este contenido\"><img style=\"background: orange; color: white; border: none;\" width=\"14\" height=\"14\" src=\"https://s-ssl.wordpress.com/wp-includes/images/rss.png?m=1354137473h\" alt=\"RSS\" /></a> <a class=\"rsswidget\" href=\"https://enacast.com/elpratradio\" title=\"La R\u00e0dio del Somormujo - El prat r\u00e0dio\">Te recomiendo escuchar&#8230;</a></h2><ul><li><a class='rsswidget' href='https://enacast.com/elpratradio/#/programs/laradiodelsomormujo/elpratradio_podcast_15996&#039;Enlace%20al%20podcast' title=''>La R\u00e0dio del Somormujo del 9/3/2019</a> <span class=\"rss-date\">9 marzo, 2019</span><div class='rssSummary'>El Prat i els seus espais naturals del Delta s\u00f3n un enclavament fonamental per a la immigraci\u00f3 d\u2019aus. De la m\u00e0 del periodista pratenc Jos\u00e9 David Mu\u00f1oz, expert i apassionat de l\u2019ornitologia, coneixerem tot sobre aquest m\u00f3n amb un programa especialitzat i in\u00e8dit en aquesta casa. podcast recorded with enacast.com</div></li><li><a class='rsswidget' href='https://enacast.com/elpratradio/#/programs/laradiodelsomormujo/elpratradio_podcast_15843&#039;Enlace%20al%20podcast' title=''>La R\u00e0dio del Somormujo del 2/3/2019</a> <span class=\"rss-date\">2 marzo, 2019</span><div class='rssSummary'>El Prat i els seus espais naturals del Delta s\u00f3n un enclavament fonamental per a la immigraci\u00f3 d\u2019aus. De la m\u00e0 del periodista pratenc Jos\u00e9 David Mu\u00f1oz, expert i apassionat de l\u2019ornitologia, coneixerem tot sobre aquest m\u00f3n amb un programa especialitzat i in\u00e8dit en aquesta casa. podcast recorded with enacast.com</div></li><li><a class='rsswidget' href='https://enacast.com/elpratradio/#/programs/laradiodelsomormujo/elpratradio_podcast_15694&#039;Enlace%20al%20podcast' title=''>La R\u00e0dio del Somormujo del 23/2/2019</a> <span class=\"rss-date\">23 febrero, 2019</span><div class='rssSummary'>El Prat i els seus espais naturals del Delta s\u00f3n un enclavament fonamental per a la immigraci\u00f3 d\u2019aus. De la m\u00e0 del periodista pratenc Jos\u00e9 David Mu\u00f1oz, expert i apassionat de l\u2019ornitologia, coneixerem tot sobre aquest m\u00f3n amb un programa especialitzat i in\u00e8dit en aquesta casa. podcast recorded with enacast.com</div></li><li><a class='rsswidget' href='https://enacast.com/elpratradio/#/programs/laradiodelsomormujo/elpratradio_podcast_15545&#039;Enlace%20al%20podcast' title=''>La R\u00e0dio del Somormujo del 16/2/2019</a> <span class=\"rss-date\">16 febrero, 2019</span><div class='rssSummary'>El Prat i els seus espais naturals del Delta s\u00f3n un enclavament fonamental per a la immigraci\u00f3 d\u2019aus. De la m\u00e0 del periodista pratenc Jos\u00e9 David Mu\u00f1oz, expert i apassionat de l\u2019ornitologia, coneixerem tot sobre aquest m\u00f3n amb un programa especialitzat i in\u00e8dit en aquesta casa. podcast recorded with enacast.com</div></li><li><a class='rsswidget' href='https://enacast.com/elpratradio/#/programs/laradiodelsomormujo/elpratradio_podcast_15391&#039;Enlace%20al%20podcast' title=''>La R\u00e0dio del Somormujo del 9/2/2019</a> <span class=\"rss-date\">9 febrero, 2019</span><div class='rssSummary'>El Prat i els seus espais naturals del Delta s\u00f3n un enclavament fonamental per a la immigraci\u00f3 d\u2019aus. De la m\u00e0 del periodista pratenc Jos\u00e9 David Mu\u00f1oz, expert i apassionat de l\u2019ornitologia, coneixerem tot sobre aquest m\u00f3n amb un programa especialitzat i in\u00e8dit en aquesta casa. podcast recorded with enacast.com</div></li><li><a class='rsswidget' href='https://enacast.com/elpratradio/#/programs/laradiodelsomormujo/elpratradio_podcast_15239&#039;Enlace%20al%20podcast' title=''>La R\u00e0dio del Somormujo del 2/2/2019</a> <span class=\"rss-date\">2 febrero, 2019</span><div class='rssSummary'>El Prat i els seus espais naturals del Delta s\u00f3n un enclavament fonamental per a la immigraci\u00f3 d\u2019aus. De la m\u00e0 del periodista pratenc Jos\u00e9 David Mu\u00f1oz, expert i apassionat de l\u2019ornitologia, coneixerem tot sobre aquest m\u00f3n amb un programa especialitzat i in\u00e8dit en aquesta casa. podcast recorded with enacast.com</div></li><li><a class='rsswidget' href='https://enacast.com/elpratradio/#/programs/laradiodelsomormujo/elpratradio_podcast_15089&#039;Enlace%20al%20podcast' title=''>La R\u00e0dio del Somormujo del 26/1/2019</a> <span class=\"rss-date\">26 enero, 2019</span><div class='rssSummary'>El Prat i els seus espais naturals del Delta s\u00f3n un enclavament fonamental per a la immigraci\u00f3 d\u2019aus. De la m\u00e0 del periodista pratenc Jos\u00e9 David Mu\u00f1oz, expert i apassionat de l\u2019ornitologia, coneixerem tot sobre aquest m\u00f3n amb un programa especialitzat i in\u00e8dit en aquesta casa. podcast recorded with enacast.com</div></li><li><a class='rsswidget' href='https://enacast.com/elpratradio/#/programs/laradiodelsomormujo/elpratradio_podcast_14939&#039;Enlace%20al%20podcast' title=''>La R\u00e0dio del Somormujo del 19/1/2019</a> <span class=\"rss-date\">19 enero, 2019</span><div class='rssSummary'>El Prat i els seus espais naturals del Delta s\u00f3n un enclavament fonamental per a la immigraci\u00f3 d\u2019aus. De la m\u00e0 del periodista pratenc Jos\u00e9 David Mu\u00f1oz, expert i apassionat de l\u2019ornitologia, coneixerem tot sobre aquest m\u00f3n amb un programa especialitzat i in\u00e8dit en aquesta casa. podcast recorded with enacast.com</div></li><li><a class='rsswidget' href='https://enacast.com/elpratradio/#/programs/laradiodelsomormujo/elpratradio_podcast_14785&#039;Enlace%20al%20podcast' title=''>La R\u00e0dio del Somormujo del 12/1/2019</a> <span class=\"rss-date\">12 enero, 2019</span><div class='rssSummary'>El Prat i els seus espais naturals del Delta s\u00f3n un enclavament fonamental per a la immigraci\u00f3 d\u2019aus. De la m\u00e0 del periodista pratenc Jos\u00e9 David Mu\u00f1oz, expert i apassionat de l\u2019ornitologia, coneixerem tot sobre aquest m\u00f3n amb un programa especialitzat i in\u00e8dit en aquesta casa. podcast recorded with enacast.com</div></li><li><a class='rsswidget' href='https://enacast.com/elpratradio/#/programs/laradiodelsomormujo/elpratradio_podcast_14635&#039;Enlace%20al%20podcast' title=''>La R\u00e0dio del Somormujo del 5/1/2019</a> <span class=\"rss-date\">5 enero, 2019</span><div class='rssSummary'>El Prat i els seus espais naturals del Delta s\u00f3n un enclavament fonamental per a la immigraci\u00f3 d\u2019aus. De la m\u00e0 del periodista pratenc Jos\u00e9 David Mu\u00f1oz, expert i apassionat de l\u2019ornitologia, coneixerem tot sobre aquest m\u00f3n amb un programa especialitzat i in\u00e8dit en aquesta casa. podcast recorded with enacast.com</div></li></ul></aside></div><!-- #secondary -->\n\n\t\t\t<footer id=\"colophon\" class=\"site-footer\" role=\"contentinfo\">\n\t\t\t\t<div class=\"site-info\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https://wordpress.com/?ref=footer_blog\">Blog de WordPress.com.</a>\n\t\t\t\t\t<br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div><!-- .site-info -->\n\t\t\t</footer><!-- #colophon -->\n\n\t\t</div><!-- .col-width -->\n\t</div><!-- #content -->\n\n</div><!-- #page -->\n\n\t\t<script type=\"text/javascript\">\n\t\t//<![CDATA[\n\t\tvar infiniteScroll = JSON.parse( decodeURIComponent( '%7B%22settings%22%3A%7B%22id%22%3A%22infinite-wrap%22%2C%22ajaxurl%22%3A%22https%3A%5C%2F%5C%2Fmevoyaverpatos.es%5C%2F%3Finfinity%3Dscrolling%22%2C%22type%22%3A%22click%22%2C%22wrapper%22%3Afalse%2C%22wrapper_class%22%3A%22infinite-wrap%22%2C%22footer%22%3A%22page%22%2C%22click_handle%22%3A%221%22%2C%22text%22%3A%22Entradas%20antiguas%22%2C%22totop%22%3A%22Ir%20arriba%22%2C%22currentday%22%3A%2211.10.15%22%2C%22order%22%3A%22DESC%22%2C%22scripts%22%3A%5B%5D%2C%22styles%22%3A%5B%5D%2C%22google_analytics%22%3Afalse%2C%22offset%22%3A0%2C%22history%22%3A%7B%22host%22%3A%22mevoyaverpatos.es%22%2C%22path%22%3A%22%5C%2Fpage%5C%2F%25d%5C%2F%22%2C%22use_trailing_slashes%22%3Atrue%2C%22parameters%22%3A%22%22%7D%2C%22query_args%22%3A%7B%22error%22%3A%22%22%2C%22m%22%3A%22%22%2C%22p%22%3A0%2C%22post_parent%22%3A%22%22%2C%22subpost%22%3A%22%22%2C%22subpost_id%22%3A%22%22%2C%22attachment%22%3A%22%22%2C%22attachment_id%22%3A0%2C%22name%22%3A%22%22%2C%22pagename%22%3A%22%22%2C%22page_id%22%3A0%2C%22second%22%3A%22%22%2C%22minute%22%3A%22%22%2C%22hour%22%3A%22%22%2C%22day%22%3A0%2C%22monthnum%22%3A0%2C%22year%22%3A0%2C%22w%22%3A0%2C%22category_name%22%3A%22%22%2C%22tag%22%3A%22%22%2C%22cat%22%3A%22%22%2C%22tag_id%22%3A%22%22%2C%22author%22%3A%22%22%2C%22author_name%22%3A%22%22%2C%22feed%22%3A%22%22%2C%22tb%22%3A%22%22%2C%22paged%22%3A0%2C%22meta_key%22%3A%22%22%2C%22meta_value%22%3A%22%22%2C%22preview%22%3A%22%22%2C%22s%22%3A%22%22%2C%22sentence%22%3A%22%22%2C%22title%22%3A%22%22%2C%22fields%22%3A%22%22%2C%22menu_order%22%3A%22%22%2C%22embed%22%3A%22%22%2C%22category__in%22%3A%5B%5D%2C%22category__not_in%22%3A%5B%5D%2C%22category__and%22%3A%5B%5D%2C%22post__in%22%3A%5B%5D%2C%22post__not_in%22%3A%5B%5D%2C%22post_name__in%22%3A%5B%5D%2C%22tag__in%22%3A%5B%5D%2C%22tag__not_in%22%3A%5B%5D%2C%22tag__and%22%3A%5B%5D%2C%22tag_slug__in%22%3A%5B%5D%2C%22tag_slug__and%22%3A%5B%5D%2C%22post_parent__in%22%3A%5B%5D%2C%22post_parent__not_in%22%3A%5B%5D%2C%22author__in%22%3A%5B%5D%2C%22author__not_in%22%3A%5B%5D%2C%22posts_per_page%22%3A10%2C%22ignore_sticky_posts%22%3Afalse%2C%22suppress_filters%22%3Afalse%2C%22cache_results%22%3Afalse%2C%22update_post_term_cache%22%3Atrue%2C%22lazy_load_term_meta%22%3Atrue%2C%22update_post_meta_cache%22%3Atrue%2C%22post_type%22%3A%22%22%2C%22nopaging%22%3Afalse%2C%22comments_per_page%22%3A%2250%22%2C%22no_found_rows%22%3Afalse%2C%22order%22%3A%22DESC%22%7D%2C%22last_post_date%22%3A%222015-10-11%2011%3A50%3A27%22%2C%22stats%22%3A%22blog%3D133702410%26v%3Dwpcom%26tz%3D0%26user_id%3D0%26subd%3Dmevoyaverpatosblog%26x_pagetype%3Dinfinite-click%22%7D%7D' ) );\n\t\t//]]>\n\t\t</script>\n\t\t<!--  -->\n<script type='text/javascript' src='//0.gravatar.com/js/gprofiles.js?ver=201911y'></script>\n<script type='text/javascript'>\n/* <![CDATA[ */\nvar WPGroHo = {\"my_hash\":\"\"};\n/* ]]> */\n</script>\n<script type='text/javascript' src='https://s1.wp.com/wp-content/mu-plugins/gravatar-hovercards/wpgroho.js?m=1380573781h'></script>\n\n\t<script>\n\t\t//initialize and attach hovercards to all gravatars\n\t\tjQuery( document ).ready( function( $ ) {\n\n\t\t\tif (typeof Gravatar === \"undefined\"){\n\t\t\t\treturn;\n\t\t\t}\n\n\t\t\tif ( typeof Gravatar.init !== \"function\" ) {\n\t\t\t\treturn;\n\t\t\t}\t\t\t\n\n\t\t\tGravatar.profile_cb = function( hash, id ) {\n\t\t\t\tWPGroHo.syncProfileData( hash, id );\n\t\t\t};\n\t\t\tGravatar.my_hash = WPGroHo.my_hash;\n\t\t\tGravatar.init( 'body', '#wp-admin-bar-my-account' );\n\t\t});\n\t</script>\n\n\t\t<div style=\"display:none\">\n\t</div>\n<script type='text/javascript'>\n/* <![CDATA[ */\nvar HighlanderComments = {\"loggingInText\":\"Iniciando sesi\\u00f3n\\u2026\",\"submittingText\":\"Publicando comentario\\u2026\",\"postCommentText\":\"Publicar comentario\",\"connectingToText\":\"Conectando a %s\",\"commentingAsText\":\"%1$s: Est\\u00e1s comentando usando tu cuenta de %2$s.\",\"logoutText\":\"Cerrar sesi\\u00f3n\",\"loginText\":\"Acceder\",\"connectURL\":\"https:\\/\\/mevoyaverpatosblog.wordpress.com\\/public.api\\/connect\\/?action=request&domain=mevoyaverpatos.es\",\"logoutURL\":\"https:\\/\\/mevoyaverpatosblog.wordpress.com\\/wp-login.php?action=logout&_wpnonce=4f0a987bb6\",\"homeURL\":\"https:\\/\\/mevoyaverpatos.es\\/\",\"postID\":\"2487\",\"gravDefault\":\"identicon\",\"enterACommentError\":\"Por favor, introduce un comentario\",\"enterEmailError\":\"Por favor introduce tu direcci\\u00f3n de correo electr\\u00f3nico aqu\\u00ed\",\"invalidEmailError\":\"Direcci\\u00f3n de correo electr\\u00f3nico no v\\u00e1lida\",\"enterAuthorError\":\"Por favor, introduce tu nombre aqu\\u00ed\",\"gravatarFromEmail\":\"Esta imagen se mostrar\\u00e1 cuando dejes un comentario. Haz clic para cambiarla.\",\"logInToExternalAccount\":\"Inicia sesi\\u00f3n para usar los datos de una de estas cuentas.\",\"change\":\"Cambiar\",\"changeAccount\":\"Cambiar cuenta\",\"comment_registration\":\"1\",\"userIsLoggedIn\":\"\",\"isJetpack\":\"\",\"text_direction\":\"ltr\"};\n/* ]]> */\n</script>\n<script type='text/javascript' src='https://s2.wp.com/_static/??/wp-content/js/jquery/jquery.autoresize.js,/wp-content/mu-plugins/highlander-comments/script.js?m=1551752381j'></script>\n\n\t<div id=\"carousel-reblog-box\">\n\t\t<form action=\"#\" name=\"carousel-reblog\">\n\t\t\t<textarea id=\"carousel-reblog-content\" name=\"carousel-reblog-content\" placeholder=\"A\u00f1ade tus pensamientos aqu\u00ed... (opcional)\"></textarea>\n\t\t\t<label for=\"carousel-reblog-to-blog-id\" id=\"carousel-reblog-lblogid\">Publicar en</label>\n\t\t\t<select name=\"carousel-reblog-to-blog-id\" id=\"carousel-reblog-to-blog-id\">\n\t\t\t\t\t\t</select>\n\n\t\t\t<div class=\"submit\">\n\t\t\t\t<span class=\"canceltext\"><a href=\"#\" class=\"cancel\">Cancelar</a></span>\n\t\t\t\t<input type=\"submit\" name=\"carousel-reblog-submit\" class=\"button\" id=\"carousel-reblog-submit\" value=\"Rebloguear entrada\" />\n\t\t\t\t<input type=\"hidden\" id=\"carousel-reblog-blog-id\" value=\"133702410\" />\n\t\t\t\t<input type=\"hidden\" id=\"carousel-reblog-blog-url\" value=\"https://mevoyaverpatos.es\" />\n\t\t\t\t<input type=\"hidden\" id=\"carousel-reblog-blog-title\" value=\"Me voy a ver patos, blog de una bi\u00f3loga pratense\" />\n\t\t\t\t<input type=\"hidden\" id=\"carousel-reblog-post-url\" value=\"\" />\n\t\t\t\t<input type=\"hidden\" id=\"carousel-reblog-post-title\" value=\"\" />\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<input type=\"hidden\" id=\"_wpnonce\" name=\"_wpnonce\" value=\"e446f5dceb\" /><input type=\"hidden\" name=\"_wp_http_referer\" value=\"/\" />\t\t</form>\n\n\t\t<div class=\"arrow\"></div>\n\t</div>\n<link rel='stylesheet' id='all-css-0-3' href='https://s0.wp.com/wp-content/mu-plugins/carousel/jetpack-carousel.css?m=1524699534h&cssminify=yes' type='text/css' media='all' />\n<!--[if lte IE 8]>\n<link rel='stylesheet' id='jetpack-carousel-ie8fix-css'  href='https://s1.wp.com/wp-content/mu-plugins/carousel/jetpack-carousel-ie8fix.css?m=1412618825h&#038;ver=20121024' type='text/css' media='all' />\n<![endif]-->\n<link rel='stylesheet' id='all-css-2-3' href='https://s2.wp.com/wp-content/mu-plugins/tiled-gallery/tiled-gallery.css?m=1443731146h&cssminify=yes' type='text/css' media='all' />\n<script type='text/javascript'>\n/* <![CDATA[ */\nvar rebalanceScreenReaderText = {\"expand\":\"expand child menu\",\"collapse\":\"collapse child menu\"};\n/* ]]> */\n</script>\n<script type='text/javascript'>\n/* <![CDATA[ */\nvar Rebalance = {\"is_rtl\":\"0\"};\n/* ]]> */\n</script>\n<script type='text/javascript'>\n/* <![CDATA[ */\nvar actionbardata = {\"siteID\":\"133702410\",\"siteName\":\"Me voy a ver patos, blog de una bi\\u00f3loga pratense\",\"siteURL\":\"https:\\/\\/mevoyaverpatos.es\",\"icon\":\"<img alt='' src='https:\\/\\/mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com\\/2017\\/08\\/logo300x300.jpg?w=50' class='avatar avatar-50' height='50' width='50' \\/>\",\"canManageOptions\":\"\",\"canCustomizeSite\":\"\",\"isFollowing\":\"\",\"themeSlug\":\"pub\\/rebalance\",\"signupURL\":\"https:\\/\\/wordpress.com\\/start\\/\",\"loginURL\":\"https:\\/\\/wordpress.com\\/log-in?redirect_to=https%3A%2F%2Fmevoyaverpatos.es%2F2018%2F12%2F12%2Fjornadas-tecnicas-de-fauna-urbana-19-20-21-10-2018%2F&signup_flow=account&domain=mevoyaverpatos.es\",\"themeURL\":\"https:\\/\\/wordpress.com\\/theme\\/rebalance\\/\",\"xhrURL\":\"https:\\/\\/mevoyaverpatos.es\\/wp-admin\\/admin-ajax.php\",\"nonce\":\"78fdeff0ac\",\"isSingular\":\"\",\"isFolded\":\"\",\"isLoggedIn\":\"\",\"isMobile\":\"\",\"subscribeNonce\":\"<input type=\\\"hidden\\\" id=\\\"_wpnonce\\\" name=\\\"_wpnonce\\\" value=\\\"bff9f65563\\\" \\/>\",\"referer\":\"https:\\/\\/mevoyaverpatos.es\\/\",\"canFollow\":\"1\",\"feedID\":\"69677871\",\"statusMessage\":\"\",\"customizeLink\":\"https:\\/\\/mevoyaverpatosblog.wordpress.com\\/wp-admin\\/customize.php?url=https%3A%2F%2Fmevoyaverpatosblog.wordpress.com%2F\",\"i18n\":{\"view\":\"Ver sitio\",\"follow\":\"Seguir\",\"following\":\"Siguiendo\",\"edit\":\"Editar\",\"login\":\"Acceder\",\"signup\":\"Registrarse\",\"customize\":\"Personalizar\",\"report\":\"Denunciar este contenido\",\"themeInfo\":\"Obtener el tema: Rebalance\",\"shortlink\":\"Copiar enlace corto\",\"copied\":\"Copiado\",\"followedText\":\"Las nuevas publicaciones de este sitio aparecer\\u00e1n ahora en tu <a href=\\\"https:\\/\\/wordpress.com\\/\\\">Lector<\\/a>\",\"foldBar\":\"Contraer esta barra\",\"unfoldBar\":\"Expandir esta barra\",\"editSubs\":\"Gestionar las suscripciones\",\"viewReader\":\"Ver sitio en el Lector\",\"viewReadPost\":\"View post in Reader\",\"subscribe\":\"Suscr\\u00edbeme\",\"enterEmail\":\"Introduce tu email\",\"followers\":\"\",\"alreadyUser\":\"\\u00bfYa tienes una cuenta de WordPress.com? <a href=\\\"https:\\/\\/wordpress.com\\/log-in?redirect_to=https%3A%2F%2Fmevoyaverpatos.es%2F2018%2F12%2F12%2Fjornadas-tecnicas-de-fauna-urbana-19-20-21-10-2018%2F&signup_flow=account&domain=mevoyaverpatos.es\\\">Accede ahora<\\/a>.\",\"stats\":\"Estad\\u00edsticas\"}};\n/* ]]> */\n</script>\n<script type='text/javascript'>\n/* <![CDATA[ */\nvar jetpackCarouselStrings = {\"widths\":[370,700,1000,1200,1400,2000],\"is_logged_in\":\"\",\"lang\":\"es\",\"ajaxurl\":\"https:\\/\\/mevoyaverpatos.es\\/wp-admin\\/admin-ajax.php\",\"nonce\":\"41080a7cbc\",\"display_exif\":\"1\",\"display_geo\":\"1\",\"single_image_gallery\":\"1\",\"single_image_gallery_media_file\":\"\",\"background_color\":\"black\",\"comment\":\"Comentario\",\"post_comment\":\"Publicar comentario\",\"write_comment\":\"Escribir un Comentario...\",\"loading_comments\":\"Cargando comentarios...\",\"download_original\":\"Ver tama\\u00f1o completo <span class=\\\"photo-size\\\">{0}<span class=\\\"photo-size-times\\\">\\u00d7<\\/span>{1}<\\/span>\",\"no_comment_text\":\"Por favor, aseg\\u00farate de enviar el texto con tu comentario.\",\"no_comment_email\":\"Por favor, proporciona una direcci\\u00f3n de correo electr\\u00f3nico para comentar.\",\"no_comment_author\":\"Por favor, a\\u00f1ade tu nombre al comentario.\",\"comment_post_error\":\"Lo sentimos, pero hubo un error al publicar tu comentario. Por favor, vuelve a intentarlo m\\u00e1s tarde.\",\"comment_approved\":\"Se aprob\\u00f3 tu comentario.\",\"comment_unapproved\":\"Tu comentario est\\u00e1 en moderaci\\u00f3n.\",\"camera\":\"C\\u00e1mara\",\"aperture\":\"Abertura\",\"shutter_speed\":\"Velocidad de obturaci\\u00f3n\",\"focal_length\":\"Longitud focal\",\"copyright\":\"Derechos de autor\",\"comment_registration\":\"1\",\"require_name_email\":\"1\",\"login_url\":\"https:\\/\\/mevoyaverpatosblog.wordpress.com\\/wp-login.php?redirect_to=https%3A%2F%2Fmevoyaverpatos.es%2F2016%2F06%2F22%2Fde-excursion-por-el-big-nature-festival-en-escociai%2F\",\"blog_id\":\"133702410\",\"meta_data\":[\"camera\",\"aperture\",\"shutter_speed\",\"focal_length\",\"copyright\"],\"local_comments_commenting_as\":\"<p id=\\\"jp-carousel-commenting-as\\\">Debe estar <a href=\\\"#\\\" class=\\\"jp-carousel-comment-login\\\">conectado<\\/a> para enviar un comentario.<\\/p>\",\"reblog\":\"Rebloguear\",\"reblogged\":\"Reblogueado\",\"reblog_add_thoughts\":\"A\\u00f1ade tus pensamientos aqu\\u00ed... (opcional)\",\"reblogging\":\"Reblogueando...\",\"post_reblog\":\"Reblog de entrada\",\"stats_query_args\":\"blog=133702410&v=wpcom&tz=0&user_id=0&subd=mevoyaverpatosblog\",\"is_public\":\"1\",\"reblog_enabled\":\"\"};\n/* ]]> */\n</script>\n<script type='text/javascript' src='https://s2.wp.com/_static/??-eJyVUtFuwyAM/KFRtnV92MO0T5kc4rROwDBskvbvRyqlqtYq696MfXfcGeyUjIusyGp7sS2O5DAdN7082atRKCb5sicW62lAsd8FCx6AW495BUzcEZOeLsVvrB4wVLlUGpuxAQ/scDbioi+BPYk+ymAYaQ9KkRcGsfOlrdg6pQB7FB+hxXYT6C4mgETOp+vxX5eKy5RUHoYPlIwnHkwXXRHT0dqme9QEbrBf1aTViVQxG6WAVQFXeNDWBKaBPCeqnFqZOGLONAe99P6poLl6uUl6TXLz8mfSpVpBO8ixCPolpVka915Gpi42Pbqbz7CojTVatCCCeiaczymjzIY/w8fLbvf8+va+3e76Hw3bG3w='></script>\n<script type='text/javascript' src='https://platform.twitter.com/widgets.js?ver=20111117'></script>\n<script type='text/javascript' src='https://s0.wp.com/_static/??-eJyVy0sOQEAMANALqcYvYSHOgmkmpWoyirg9WyuxfIuHZ4BxVSM1XHYIsnvWDe1kM4owSD/OA0cHgQmVDoqkjtWn05bgnxu+Hws58L0IxeutZ3VLm1V5WRVlU+fTDQ0qQ9Y='></script>\n<script type=\"text/javascript\">\n// <![CDATA[\n(function() {\ntry{\n  if ( window.external &&'msIsSiteMode' in window.external) {\n    if (window.external.msIsSiteMode()) {\n      var jl = document.createElement('script');\n      jl.type='text/javascript';\n      jl.async=true;\n      jl.src='/wp-content/plugins/ie-sitemode/custom-jumplist.php';\n      var s = document.getElementsByTagName('script')[0];\n      s.parentNode.insertBefore(jl, s);\n    }\n  }\n}catch(e){}\n})();\n// ]]>\n</script><script type=\"text/javascript\">\n\t\t\tjQuery.extend( infiniteScroll.settings.scripts, [\"jquery-core\",\"jquery-migrate\",\"jquery\",\"postmessage\",\"mobile-useragent-info\",\"jquery_inview\",\"jetpack_resize\",\"spin\",\"jquery.spin\",\"grofiles-cards\",\"wpgroho\",\"jquery.autoresize\",\"highlander-comments\",\"devicepx\",\"jetpack_likes_queuehandler\",\"the-neverending-homepage\",\"columnlist\",\"rebalance-navigation\",\"imagesloaded\",\"masonry\",\"rebalance-theme-scripts\",\"rebalance-skip-link-focus-fix\",\"jetpack-twitter-timeline\",\"wpcom-masterbar-js\",\"wpcom-masterbar-tracks-js\",\"wpcom-actionbar-bar\",\"jetpack-carousel\",\"swfobject\",\"videopress\",\"twitter-widgets\",\"twitter-widgets-infinity\",\"twitter-widgets-pending\",\"tiled-gallery\"] );\n\t\t\tjQuery.extend( infiniteScroll.settings.styles, [\"wpcom-smileys\",\"jetpack_likes\",\"the-neverending-homepage\",\"wp-block-library\",\"wpcom-core-compat-playlist-styles\",\"mp6hacks\",\"wpcom-bbpress2-staff-css\",\"font-awesome\",\"rebalance-style\",\"rebalance-blocks\",\"rebalance-wpcom\",\"wpcom_instagram_widget\",\"jetpack-widget-social-icons-styles\",\"noticons\",\"geo-location-flair\",\"reblogging\",\"a8c-global-print\",\"wpcom-actionbar-bar\",\"h4-global\",\"rebalance-fonts\",\"highlander-comments\",\"highlander-comments-ie7\",\"jetpack-carousel\",\"tiled-gallery\",\"jetpack-carousel-ie8fix\"] );\n\t\t</script><script src=\"//stats.wp.com/w.js?59\" type=\"text/javascript\" async defer></script>\n<script type=\"text/javascript\">\n_tkq = window._tkq || [];\n_stq = window._stq || [];\n_tkq.push(['storeContext', {'blog_id':'133702410','blog_tz':'0','user_lang':'es','blog_lang':'es','user_id':'0'}]);\n_stq.push(['view', {'blog':'133702410','v':'wpcom','tz':'0','user_id':'0','subd':'mevoyaverpatosblog'}]);\n_stq.push(['extra', {'crypt':'UE40eW5QN0p8M2Y/RE1TaVhzUzFMbjdWNHpwZGhTayxPSUFCMGNrd29+Smw0TDhnZmRTK0hlRi9QSGh6bi9GXVhBJWIlZlR5U1JMLU8/MkNtblkvY1dMdmQ5cn5KUEtIYmZLL1ZyVmQ/bktadW5lWWQxZD9STCtoL1hqL1hHZi8lOVg3Li1oam0yTCZjR0ZHQkdDRGU3NStlfC5WbGQ/MTY9dmIxVytZNy5qYUxVXWRxMml5PURScmNEN1BzfnFKV1FEVEpPS2JwRU1GUEQweHNmMi1qQWVNLlpwb0Q9YmhOL1hUej8xMFljdFBWbDgwSDExem92SGcmTXYmd3l+U2R4ND9wK0cvWkNLY1J6TEVVL1tNX1Vrdi5sUDhSZitsTj1mUjA3aWo1ekJ5LkNEeFQ/bFlFbmlMN3laMWdxJmdNLHhX'}]);\n_stq.push([ 'clickTrackerInit', '133702410', '0' ]);\n\t</script>\n<noscript><img src=\"https://pixel.wp.com/b.gif?v=noscript\" style=\"height:0px;width:0px;overflow:hidden\" alt=\"\" /></noscript>\n<script>\nif ( 'object' === typeof wpcom_mobile_user_agent_info ) {\n\n\twpcom_mobile_user_agent_info.init();\n\tvar mobileStatsQueryString = \"\";\n\t\n\tif( false !== wpcom_mobile_user_agent_info.matchedPlatformName )\n\t\tmobileStatsQueryString += \"&x_\" + 'mobile_platforms' + '=' + wpcom_mobile_user_agent_info.matchedPlatformName;\n\t\n\tif( false !== wpcom_mobile_user_agent_info.matchedUserAgentName )\n\t\tmobileStatsQueryString += \"&x_\" + 'mobile_devices' + '=' + wpcom_mobile_user_agent_info.matchedUserAgentName;\n\t\n\tif( wpcom_mobile_user_agent_info.isIPad() )\n\t\tmobileStatsQueryString += \"&x_\" + 'ipad_views' + '=' + 'views';\n\n\tif( \"\" != mobileStatsQueryString ) {\n\t\tnew Image().src = document.location.protocol + '//pixel.wp.com/g.gif?v=wpcom-no-pv' + mobileStatsQueryString + '&baba=' + Math.random();\n\t}\n\t\n}\n</script>\n</body>\n</html>", "location": "/", "components": {"jQuery": {"categories": ["JavaScript Libraries"]}, "Twitter": {"categories": ["Widgets"]}, "Google Font API": {"categories": ["Font Scripts"]}, "WordPress": {"categories": ["CMS", "Blogs"]}, "MySQL": {"categories": ["Databases"]}, "PHP": {"categories": ["Programming Languages"]}}, "server": "nginx", "sitemap": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n<!-- generator=\"wordpress.com\" -->\n<urlset xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\" xmlns=\"http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9\" xmlns:mobile=\"http://www.google.com/schemas/sitemap-mobile/1.0\" xmlns:image=\"http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1\" xsi:schemaLocation=\"http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9 http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9/sitemap.xsd\"><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2018/12/12/jornadas-tecnicas-de-fauna-urbana-19-20-21-10-2018/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/12/irene.jpg</image:loc><image:title>IreneCervera</image:title><image:caption>Gracias Irene por dejarnos charlar fuera del timing de la programaci\u00f3n de las jornadas (...qu\u00e9 le pasa a la mano?WTF! XD)</image:caption></image:image><lastmod>2018-12-12T21:23:35+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/calendario-de-actividades/</loc><mobile:mobile/><lastmod>2018-11-28T23:28:21+00:00</lastmod><changefreq>weekly</changefreq><priority>0.6</priority></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2018/10/05/dbf2018/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/tilonorrinco1.jpg</image:loc><image:title>tilonorrinco</image:title><image:caption>Brutal lo que puede llegar a hacer el pajarito que hace estas virguer\u00edas: el tilonorrinco. Es un ave que para el cortejo separa los objetos que tenga m\u00e1s cercanos y los agrupa en colores y en formas...flipando en colours estoy!</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/tala-ng.jpg</image:loc><image:title>tala-ng</image:title><image:caption>Nueva Guinea tampoco se salva de la tala de \u00e1rboles y de la creciente explotaci\u00f3n del espacio natural... :(</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/palomas-ng.jpg</image:loc><image:title>palomas-ng</image:title><image:caption>Las palomas en Nueva Guinea son una explosi\u00f3n de colores. </image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/martinespescadores-ng.jpg</image:loc><image:title>martinespescadores-ng</image:title><image:caption>Estas preciosidades son martines pescadores: para gustos, los colores!</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/flyways.jpg</image:loc><image:title>flyways</image:title><image:caption>Tres flyways extra\u00eddas por el anillamiento (p\u00e1gina 60 del PA) ...de momento ;)</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/tap-screenshot.jpg</image:loc><image:title>tap screenshot</image:title><image:caption>Esta es la web d\u00f3nde pod\u00e9is ver el plan de acci\u00f3n de la protecci\u00f3n de la t\u00f3rtola com\u00fan. Tambi\u00e9n pod\u00e9is consultar otros planes que existan.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/migracion-tortolas.jpg</image:loc><image:title>migracion tortolas</image:title><image:caption>El seguimiento de la t\u00f3rtola mediante emisores no es nuevo para estas tres asociaciones europeas : RSPB, ONCFS, NABU y lo interesante del tema es que resulta que uno de los individuos catalanes ha seguido la misma ruta que un individuo franc\u00e9s : una ruta directa atravesando el Mediterr\u00e1neo hasta \u00c1frica. Interesante, no?</image:caption></image:image><lastmod>2018-11-21T20:49:38+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2018/11/13/1r-congres-dornitologia-de-les-terres-de-parla-catalana-12-13-14-oct-18/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/11/midges-abocador.jpg</image:loc><image:title>midges-abocador</image:title><image:caption>Estudi de la pres\u00e8ncia de les mosques hemat\u00f2fogues en nius dels bernats pescaires (un punt de control era en el Delta del Llobregat) i l'estudi sobre si restaurar o no l\u00b4abocador del Garraf per conservar avifauna .</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/11/cartells-collserola-e1542531416725.jpg</image:loc><image:title>cartells collserola</image:title><image:caption>Cartells dels 30 anys de seguiment d'aus i sobre la feixa de Can Coll a Collserola. Si no heu anat a cap de les dues activitats, us les recomano al 100%. Jo vaig fer les dues activitats fa temps i la veritat \u00e9s que hi tornar\u00e9!</image:caption></image:image><lastmod>2018-11-18T09:32:10+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2018/08/30/birdwatching-en-vacaciones/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/musselburgh.jpg</image:loc><image:title>musselburgh</image:title><image:caption>&lt;strong&gt;Agateador norte\u00f1o &lt;/strong&gt;(&lt;em&gt;Certhia familiaris&lt;/em&gt;) y &lt;strong&gt;pico picapinos&lt;/strong&gt; (&lt;em&gt;Dendrocopos major&lt;/em&gt;) en un bosque cercano a &lt;strong&gt;Musselburgh.&lt;/strong&gt; (ciudad cercana a Edimburgo)</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/ferry-orkney.jpg</image:loc><image:title>En el ferry</image:title><image:caption>Si cog\u00e9is el ferry que va hac\u00eda las Islas Orcadas podr\u00e9is ver a los frairecillos, araos comunes, colonias de gaviotas con araos, alcatraces atl\u00e1nticos, alcas comunes y cormoranes grandes.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/09/oystercatcher.jpg</image:loc><image:title>oystercatcher</image:title><image:caption>Pod\u00e9is encontrar ostreros tanto en la orilla de la playa como en un parque urbano (ojo al problem\u00f3n que tiene con el pico!)</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/08/london1.jpg</image:loc><image:title>London</image:title><image:caption>Focha, gaviota reidora, gallineta com\u00fan, paloma brav\u00eda, \u00e1nsar com\u00fan, garza real y ganso del Nilo.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/08/paris2.jpg</image:loc><image:title>Paris2</image:title><image:caption>Los parques de Par\u00eds son un bullidero de especies. Podemos encontrar barnaclas cariblancas, gaviotas reidoras (1 adulta y 1 de 2\u00ba a\u00f1o-calendario), palomas torcaces, cornejas negras, \u00e1nades azulones (2\u2642. 1\u2640) y estorninos pintos.</image:caption></image:image><lastmod>2018-09-17T19:12:41+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2018/07/17/theres-no-place-like-home/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/07/img_04441-e1531858348649.jpg</image:loc><image:title>Caja nido de c\u00e1rabos en el Jard\u00edn Cristina Enea</image:title><image:caption>Caja nido de c\u00e1rabos en el &lt;a href=\"http://www.cristinaenea.eus/es/mnu/centro-de-recursos-ambientales-de-cristina-enea-parque-cristina-enea\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\"&gt;Jard\u00edn Cristina Enea&lt;/a&gt; puesta por la &lt;a href=\"http://www.aranzadi.eus/category/ornitologia\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\"&gt;Asociaci\u00f3n Aranzadi&lt;/a&gt;</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2018/06/hotel-dinsectes.jpg</image:loc><image:title>hotel dinsectes</image:title><image:caption>L'H\u00f4tel \u00e0 insectes devant Notre-Dame \u00e0 Paris</image:caption></image:image><lastmod>2018-07-20T19:57:30+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/biologa-de-corazon/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2013/10/botes-11.jpg</image:loc><image:title>botes-1</image:title></image:image><lastmod>2018-04-14T20:55:41+00:00</lastmod><changefreq>weekly</changefreq><priority>0.6</priority></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/contacto/</loc><mobile:mobile/><lastmod>2018-04-14T19:08:34+00:00</lastmod><changefreq>weekly</changefreq><priority>0.6</priority></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2017/12/03/2-3-del-delta-birding-festival-2017/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/12/identificacioauditiva.jpg</image:loc><image:title>identificacioauditiva</image:title><image:caption>\"De la identificaci\u00f3n auditiva a la comprensi\u00f3n del paisaje sonoro, un viaje sonoro desde el Delta del Ebro a la \u00cdndia, pasando por Collserola\"</image:caption></image:image><lastmod>2017-12-03T22:40:06+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2017/08/21/calentando-plumas-para-el-proximo-dbf-recordando-el-dbf-16/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/bimbo-e1503355678745.jpg</image:loc><image:title>Bimbo</image:title><image:caption>Esta preciosidad de \u00e1guila pescadora</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/lonely.jpg</image:loc><image:title>lonely birder</image:title><image:caption>Lonely Birder website</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/salarte.jpg</image:loc><image:title>Salarte asociaci\u00f3n</image:title><image:caption>Salarte asociaci\u00f3n</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/organitzacio.jpg</image:loc><image:title>Nos vamos al taller de Alosa Sons de la Natura</image:title><image:caption>Nos vamos al taller de Alosa Sons de la Natura</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/lluis-batet.jpg</image:loc><image:title>Lluis Batet</image:title><image:caption>Lluis Batet</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/img_4765.jpg</image:loc><image:title>IMG_4765</image:title><image:caption>Alosa Sonidos de la Naturaleza</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/svensson.jpg</image:loc><image:title>svensson</image:title><image:caption>Lars Svensson</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/guiaavessvensson-e1503332773530.jpg</image:loc><image:title>GuiaavesSvensson</image:title><image:caption>La gu\u00eda de aves de Svensson</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/josepdelhoyo.jpg</image:loc><image:title>josepdelhoyo</image:title><image:caption>Josep del Hoyo</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2017/08/pganga-ortega.jpg</image:loc><image:title>pGanga ortega</image:title><image:caption>Ganga ortega. Foto cedida del fot\u00f3grafo Albert Busquets Plaja</image:caption></image:image><lastmod>2017-12-03T21:49:46+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2015/03/02/bye-bye-2014-hi-2015/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/03/brazo-de-la-vidala-mirando-a-montac3b1a2.jpg</image:loc><image:title>brazo de la vidala mirando a monta\u00f1a</image:title><image:caption>Vistas desde el puente de la Vidala mirando a monta\u00f1a. La parte de la derecha corresponde al camino de entrada a la Reserva. Para que os situ\u00e9is </image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/03/brazo-de-la-vida-mirando-a-mar2.jpg</image:loc><image:title>brazo de la vida mirando a mar</image:title><image:caption>Vista desde el puente de la Vidala mirando a mar. En alguna foto del blog ver\u00e9is que me gusta ense\u00f1ar este lado porque muestra claramente lo cerca que est\u00e1 el Aeropuerto de la reserva.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/03/trebol-rojo.jpg</image:loc><image:title>trebol rojo</image:title><image:caption>Un tr\u00e9bol rojo (Trifolium pratense) que es una planta medicinal que se utiliza para los sofocos, la tos, etc y para hacer t\u00e9s!\n</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/02/feliz-2015-e1425231150770.jpg</image:loc><image:title>feliz 2015</image:title><image:caption>Feliz 2015</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/02/cartel-orquideas.jpg</image:loc><image:title>cartel orquideas</image:title><image:caption>Este es el cartel del Prado de Orqu\u00eddeas d\u00f3nde podr\u00e9is tener una idea de qu\u00e9 especie os pod\u00e9is encontrar en cada \u00e9poca del a\u00f1o.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/03/aguait-de-la-maresma-panoramica-mini.jpg</image:loc><image:title>Mirador de la Maresma</image:title><image:caption>Mirador de la Maresma</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/03/flor-amarilla2.jpg</image:loc><image:title>Hierba del c\u00f3lico</image:title><image:caption>&lt;strong&gt;Hierba del c\u00f3lico&lt;/strong&gt; (&lt;em&gt;Inula crithmoides&lt;/em&gt;) que crece en suelos salinos y de litoral.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/02/floreta-groga-p1-e1425209856106.jpg</image:loc><image:title>Flor amarilla si1</image:title><image:caption>Flor amarilla</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/02/aguait-de-la-maresma-e1422828094202.jpg</image:loc><image:title>aguait de la maresma</image:title><image:caption>aguait de la maresma</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/02/saltamontes-peq.jpg</image:loc><image:title>langosta egipcia</image:title><image:caption>Langosta egipcia</image:caption></image:image><lastmod>2017-08-08T21:29:58+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2015/10/11/2a-edicion-del-delta-birding-festival/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/logo-alosa-e1444516288231.png</image:loc><image:title>Alosa-Sonidos de la Naturaleza</image:title><image:caption>&lt;strong&gt;Alosa&lt;/strong&gt; - Sonidos de la Naturaleza</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/logo-oryx.jpg</image:loc><image:title>logo oryx</image:title><image:caption>Oryx la tienda del amante de la naturaleza. No te enga\u00f1es, nunca has estado menos de una hora en la tienda y has salido con las manos vac\u00edas.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/salida-del-sol2.jpg</image:loc><image:title>salida del sol2</image:title><image:caption>Foto de la salida de sol.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/juan-varela.jpg</image:loc><image:title>Juan Varela</image:title><image:caption>Dibujo de Aves Juan Varela</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/logo-institut-polaire-franc3a7aise.jpg</image:loc><image:title>logo Institut Polaire Fran\u00e7aise</image:title><image:caption>Logo Institut Polaire Fran\u00e7aise</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/logo-photo-logistics-e1443994611561.jpg</image:loc><image:title>logo Photo Logistics</image:title><image:caption>Logo Photo Logistics</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/momento-zen-e1444516721965.jpg</image:loc><image:title>momento zen</image:title><image:caption>Momento zen en el workshop con Elo\u00efsa Matheu de Alosa.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/ricard-gutierrez.jpg</image:loc><image:title>ricard gutierrez</image:title><image:caption>Ecolog\u00eda y especies amenazadas. Nuevos retos de conservaci\u00f3n para el s.XXI</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/logo-picampall.jpg</image:loc><image:title>logo picampall</image:title><image:caption>Associaci\u00f3 Ornitol\u00f2gica de les Terres de L\u00b4Ebre-Picampall</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2015/10/metsonsuku-e1443988689222.jpg</image:loc><image:title>metsonsuku</image:title><image:caption>Metson suku-Suomen kanalinnut</image:caption></image:image><lastmod>2017-08-08T21:28:50+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2016/06/22/de-excursion-por-el-big-nature-festival-en-escociai/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/panoramica-bnf.jpg</image:loc><image:title>panoramica-bnf</image:title></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/20160521_171809-e1466282516224.jpg</image:loc><image:title>Cochburn</image:title><image:caption>Cata de vinos de Cochburns of Leith...con un Verdejo ;)</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/landscapes-and-birds-of-scotland.jpg</image:loc><image:title>Landscapes and Birds of Scotland</image:title><image:caption>Libro de Leo du Feu \"Landscapes and Birds of Scotland\". Una delicia.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/lager-e1467655655230.jpg</image:loc><image:title>Artesan\u00eda cervecera</image:title><image:caption>Artesan\u00eda cervecera</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/furgoneta-hessilhead-e1466284308794.jpg</image:loc><image:title>Furgoneta Hessilhead</image:title><image:caption>Furgoneta Hessilhead Wildlife Rescue: Una furgoneta preparada para el rescate!</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/twitter-bto1-e1465759413257.jpg</image:loc><image:title>twitter BTO</image:title><image:caption>Tweet del RSPB Tayside &amp; Fife hablando de la charla. La de la izquierda en manga corta verde soy yo ;)</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/bus-e1502206405626.jpg</image:loc><image:title>Bus</image:title><image:caption>Bus Wild about Scotland. El \u00fanico sitio d\u00f3nde pod\u00eda tener wifi ;)</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/soc-e1465758117406.jpg</image:loc><image:title>SOC</image:title><image:caption>Scotland Bird Club</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/bto-swt-e1465758210307.jpg</image:loc><image:title>BTO-SWT</image:title><image:caption>The British Trust for Ornithology  and Scotish Wildlife Trust</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/06/levenhall-links-e1465756563816.jpg</image:loc><image:title>Levenhall Links</image:title></image:image><lastmod>2017-08-08T21:27:47+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2016/07/06/de-excursion-por-el-big-nature-festival-en-escociaii/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/vistas-hide.jpg</image:loc><image:title>vistas desde el hide</image:title><image:caption>Se pod\u00edan ver diversas lagunas que a esas horas estaban bastante vac\u00edas.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/vista-hide.jpg</image:loc><image:title>vista hide</image:title><image:caption>Vistas desde uno de los hides del parque.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/nrs-handbook-e1467578495120.jpg</image:loc><image:title>nrs handbook</image:title><image:caption>Nest Record Scheme Handbook de BTO</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/nest-recording1.jpg</image:loc><image:title>nest recording</image:title><image:caption>Grupo del BTO que realiza seguimiento y registro de nidos de aves.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/dragonflies.jpg</image:loc><image:title>dragonflies</image:title><image:caption>Charla para identificar las lib\u00e9lulas.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2016/07/quick-guide-e1467578273634.jpg</image:loc><image:title>quick guide</image:title><image:caption>Gu\u00eda r\u00e1pida de BTO de c\u00f3mo registrar un nido.</image:caption></image:image><lastmod>2017-08-08T21:27:11+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/escocia/</loc><mobile:mobile/><lastmod>2017-08-08T21:24:53+00:00</lastmod><changefreq>weekly</changefreq><priority>0.6</priority></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2014/06/18/curso-de-tortugas-terrestres-y-acuaticas/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/emisor-e1402958031266.jpg</image:loc><image:title>emisor</image:title><image:caption>Emisor de tortuga</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/tortuga-mediterranea2-e1403813077549.jpg</image:loc><image:title>tortuga mediterranea</image:title><image:caption>Mimetismo al poder!</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/cartel-centre-de-cria-tortuga-mediterranea1.jpg</image:loc><image:title>cartel Centre de Cria tortuga mediterranea</image:title><image:caption>Cartel de entrada del centro de interpretaci\u00f3n y cr\u00eda.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/testudo-hermanni11.jpg</image:loc><image:title>testudo hermanni1</image:title><image:caption>Leyend</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/centre-cria-a-marc3a7a-10-e1403360396100.jpg</image:loc><image:title>centre cria a Mar\u00e7a (10)</image:title><image:caption>Antiguo Mas que ahora funciona c\u00f3mo centro de interpretaci\u00f3n.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/vistas-y-sedium1-e1402953624138.jpg</image:loc><image:title>vistas y sedium</image:title><image:caption>En esta zona crece Sedium sp., planta crasa que las tortugas comen por su alto contenido en agua.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/serra-de-llaberia1.jpg</image:loc><image:title>serra de llaberia</image:title></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/centre-cria-a-marc3a7a-6.jpg</image:loc><image:title>centre cria a Mar\u00e7a (6)</image:title><image:caption>Cartel informativo sobre la presencia de la tortuga mediterr\u00e1nea en la zona de Mar\u00e7\u00e0</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/centre-cria-a-marc3a7a-1.jpg</image:loc><image:title>centre cria a Mar\u00e7a (1)</image:title></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/testudo-hermanni1.jpg</image:loc><image:title>testudo hermanni1</image:title></image:image><lastmod>2017-08-08T18:53:42+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2014/07/13/tortugas-exoticas/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/07/exoticas-invasoras-wwf.jpg</image:loc><image:title>Exoticas Invasoras-wwf</image:title><image:caption>Campa\u00f1a de especies invasoras ex\u00f3ticas de la WWF con material did\u00e1ctico para profesores.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/07/tortugas-invasores-poster.jpg</image:loc><image:title>tortugas invasores poster</image:title><image:caption>Poster cin\u00e9filo para informar sobre el peligro las invasoras Trachemys.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/07/tortuga-orejas-amarillas-1-e1502215822112.jpg</image:loc><image:title>tortuga orejas amarillas</image:title><image:caption>Dos tortugas de orejas amarillas buscando el mismo lugar d\u00f3nde insolarse. No son animales sociales, pero por unos rayos de sol son capaces de tolerar a un cong\u00e9nere en una islita de ramas.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/07/cartel-pn-turia-actividad-life-trachemys.jpg</image:loc><image:title>Cartel PN Turia Actividad LIFE Trachemys</image:title><image:caption>Poster de Stop Invasoras del Proyecto Life Trachemys en el PN del Turia.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/noticia-peligro.jpg</image:loc><image:title>noticia peligro</image:title><image:caption>Noticia sobre la detecci\u00f3n de salmonelosis en ni\u00f1os a causa de tener tortugas de Florida sin control veterinario.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/noticia-atocha.jpg</image:loc><image:title>noticia Atocha</image:title><image:caption>Estanque en la Estaci\u00f3n de Atocha en Madrid con tortugas abandonadas.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/trachemys-life-logos.jpg</image:loc><image:title>Trachemys-Life logos</image:title><image:caption>Logos identificativos de un Proyecto Life y el del Life Trachemys.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/cartel-en-cullera-e1404055710373.jpg</image:loc><image:title>Cartel en Cullera</image:title><image:caption>Cartel en Cullera indicando que est\u00e1 prohibida la liberaci\u00f3n de tortugas de Florida</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/invasoras.jpg</image:loc><image:title>Invasoras</image:title><image:caption>Poster cin\u00e9filo para informar sobre el peligro las invasoras Trachemys.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/tortuga-no-juguete.jpg</image:loc><image:title>tortuga-no-juguete</image:title><image:caption>Campa\u00f1a de \"No es un juguete\" en l\u00b4Oceanogr\u00e0fic en Valencia</image:caption></image:image><lastmod>2017-08-08T18:50:21+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2014/09/16/viernes-de-puente-en-el-espacio-natural-remolar-filipines-viladecans/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/11/mapa-reserva-e1415477566930.jpg</image:loc><image:title>mapa reserva</image:title><image:caption>La Reserva Natural del Remolar-Filipines se encuentra en Viladecans, muy cerquita de Barcelona.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/09/pato-y-avion.jpg</image:loc><image:title>pato, avion y gr\u00faa</image:title><image:caption>Por orden de aparici\u00f3n: \u00e1nade azul\u00f3n, avi\u00f3n comercial aterrizando en la T1 y las gr\u00faas de la \"terminal china\" del Puerto de Barcelona.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/09/sympetrum-striolatum1-e1412452263432.jpg</image:loc><image:title>sympetrum striolatum</image:title><image:caption>L\u00edbelula descansando las alas.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/09/aguait-de-les-maresmes.jpg</image:loc><image:title>Hide de las Marismas</image:title><image:caption>Hide de las Marismas que mira hacia la T1 del Aeropuerto del Prat.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/09/aguait-de-la-bassa-de-la-maresma1.jpg</image:loc><image:title>Hide de la bassa de les maresmes</image:title><image:caption>Hide de la \"bassa dels pollancres\" con una vegetaci\u00f3n bastante alta.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/09/somormujo.jpg</image:loc><image:title>somormujo lavanco</image:title><image:caption>El somormujo lavanco (Podiceps cristatus) tiene un par \"de mo\u00f1itos\" muy identificativos. La foto es mala, pero es muy identificable.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/09/crataegus.jpg</image:loc><image:title>crataegus</image:title><image:caption>Crataegus ya con frutos.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/09/serapias-parviflora-e1412453588696.jpg</image:loc><image:title>serapias parviflora</image:title><image:caption>Ahora no es la \u00e9poca para que las serapias de flor peque\u00f1a florezcan (lo hacen entre marzo y mayo), pero he encontrado curioso encontrarme en septiembre las flores secas todav\u00eda.\nEs un montaje con una  que hice hace un a\u00f1o y la de hoy.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/09/picos-anade-real-e1411944189115.jpg</image:loc><image:title>picos anade real</image:title><image:caption>Los sexos de los anades reales cuando son juveniles se pueden diferenciar por que los machos lo tienen amarillo-verdoso, mientras que en las hembras lo tiene con una mancha oscura por encima del pico, dejando una l\u00ednea m\u00e1s anaranjada.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/09/flamencos.jpg</image:loc><image:title>flamencos</image:title><image:caption>Cinco flamencos sobrevolando la Reserva</image:caption></image:image><lastmod>2017-08-08T17:31:35+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/acerca-de/</loc><mobile:mobile/><lastmod>2017-08-06T14:48:45+00:00</lastmod><changefreq>weekly</changefreq><priority>0.6</priority></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2014/12/07/curso-internacional-introductorio-de-custodia-del-territorio/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/12/landlife-e1417948102700.png</image:loc><image:title>Logo LandLife</image:title><image:caption>LandLife</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/12/cenlr_logo_rvb.jpg</image:loc><image:title>Logo Conservatoire d'espaces naturels Languedoc-Roussillon</image:title><image:caption>Conservatoire d'espaces naturels Languedoc-Roussillon</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/12/logo_legambiente_h75.jpg</image:loc><image:title>Logo Legambiente</image:title><image:caption>Legambiente</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/12/logo-eurosite.jpg</image:loc><image:title>Logo Eurosite</image:title><image:caption>Eurosite</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/12/logoprysma_2005.jpg</image:loc><image:title>Logo Prysma</image:title><image:caption>Prysma</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/12/logoxtc.jpg</image:loc><image:title>Logo Xarxa Cust\u00f2dia del Territori</image:title><image:caption>Xarxa de Cust\u00f2dia del Territori</image:caption></image:image><lastmod>2014-12-07T10:29:32+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es/2014/09/14/participacion-en-un-curso-de-tortugas-terrestes-y-acuaticas-ii/</loc><mobile:mobile/><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/09/logo_mauremy-e1410694643656.png</image:loc><image:title>Logo Proyecto Mauremys</image:title><image:caption>Proyecto Mauremys por la Sociedad para el Estudio y Recuperaci\u00f3n de la Biodiversidad Almeriense</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/tortuga-florida-competencia2.jpg</image:loc><image:title>tortuga florida competencia2</image:title><image:caption>La tortuga de Florida con la mancha naranja</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/asd5664-e1410637379913.jpg</image:loc><image:title>Pesando al gal\u00e1pago</image:title><image:caption>Se pesa el animal boca arriba para que no se mueva tanto.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/asd5662-e1410637349623.jpg</image:loc><image:title>Mediciones biom\u00e9tricas</image:title><image:caption>Una de las medidas que se toman es el ancho del plastr\u00f3n.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/asd5651-e1410637274898.jpg</image:loc><image:title>Verificaci\u00f3n de chip</image:title><image:caption>Se le acerca el lector de chips al cuello para verificar si tiene alguno puesto y cu\u00e1l es.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/asd5554-e1410637318229.jpg</image:loc><image:title>La manipulaci\u00f3n en gal\u00e1pagos</image:title><image:caption>Un gal\u00e1pago estresado tambi\u00e9n defeca mucho. Por eso las manipulaciones se deben de realizar r\u00e1pidamente.</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/plastrones.jpg</image:loc><image:title>Comparativa plastrones</image:title><image:caption>A la izquierda pod\u00e9is ver las placas anales de una tortuga de Florida que no son nada puntiagudas (Fotograf\u00eda de la Gulf Coast Turtle and Tortoise Society) A la derecha ten\u00e9is el detalle remarcado de las puntas que sobresalen en una gal\u00e1pago leprosa (Fotograf\u00eda cedida por la fot\u00f3grafa Ares Seuma)</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/asd5689-e1410617483216.jpg</image:loc><image:title>Gal\u00e1pago leproso</image:title><image:caption>Gal\u00e1pago leproso joven con manchas naranjas que recuerdan a la de Florida</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/asd5519-e1410617412400.jpg</image:loc><image:title>Gal\u00e1pago leproso</image:title><image:caption>Gal\u00e1pago leproso</image:caption></image:image><image:image><image:loc>https://mevoyaverpatosblog.files.wordpress.com/2014/06/distribucion-de-mauremis-leprosa-en-espac3b1a1-e1410616655631.jpg</image:loc><image:title>Distribucion de Mauremis leprosa en Espa\u00f1a</image:title><image:caption>Distribucion de Mauremis leprosa en Espa\u00f1a</image:caption></image:image><lastmod>2014-10-04T17:15:59+00:00</lastmod><changefreq>monthly</changefreq></url><url><loc>https://mevoyaverpatos.es</loc><changefreq>daily</changefreq><priority>1.0</priority><lastmod>2018-12-12T21:23:35+00:00</lastmod></url></urlset>\n", "securitytxt_hash": null}, "cpe": ["cpe:/a:igor_sysoev:nginx"], "port": 443, "ssl": {"dhparams": null, "tlsext": [{"id": 65281, "name": "renegotiation_info"}, {"id": 11, "name": "ec_point_formats"}, {"id": 35, "name": "SessionTicket"}], "versions": ["TLSv1", "-SSLv2", "-SSLv3", "TLSv1.1", "TLSv1.2", "TLSv1.3"], "acceptable_cas": [], "cert": {"sig_alg": "sha256WithRSAEncryption", "issued": "20190215192025Z", "expires": "20190516192025Z", "expired": false, "version": 2, "extensions": [{"critical": true, "data": "\\x03\\x02\\x05\\xa0", "name": "keyUsage"}, {"data": "0\\x14\\x06\\x08+\\x06\\x01\\x05\\x05\\x07\\x03\\x01\\x06\\x08+\\x06\\x01\\x05\\x05\\x07\\x03\\x02", "name": "extendedKeyUsage"}, {"critical": true, "data": "0\\x00", "name": "basicConstraints"}, {"data": "\\x04\\x14\\x8c\\x86\\xe3\\xa3pH\\xed\\xce1\\x8d\\xcf\\x8b\\x9eo\\x9c*(\\x15)\\x10", "name": "subjectKeyIdentifier"}, {"data": "0\\x16\\x80\\x14\\xa8Jjc\\x04}\\xdd\\xba\\xe6\\xd19\\xb7\\xa6Ee\\xef\\xf3\\xa8\\xec\\xa1", "name": "authorityKeyIdentifier"}, {"data": "0a0.\\x06\\x08+\\x06\\x01\\x05\\x05\\x070\\x01\\x86\"http://ocsp.int-x3.letsencrypt.org0/\\x06\\x08+\\x06\\x01\\x05\\x05\\x070\\x02\\x86#http://cert.int-x3.letsencrypt.org/", "name": "authorityInfoAccess"}, {"data": "0\\x82\\x04J\\x82\\x0eioi.music.blog\\x82\\x0cmaephim.tips\\x82\\rmaggiemoss.co\\x82\\x16magicmindscoaching.com\\x82\\x0emagnumwork.com\\x82\\x0fmahinabunny.com\\x82\\x12maravillaworld.com\\x82\\x13marcuscervetto.blog\\x82\\x13marendakateblog.com\\x82\\x15marketingpartner.blog\\x82\\x0fmarkmnelson.com\\x82\\x0fmattgresick.org\\x82\\x15mccurdyelevations.com\\x82\\rmerandkin.com\\x82\\x11messiahsbride.com\\x82\\x11mevoyaverpatos.es\\x82\\x12michaeltrogdon.com\\x82\\x15mindfulnessbridge.org\\x82\\x10mindofmyown.blog\\x82\\x1amisadventuresintravel.blog\\x82\\x0emkmaclaine.com\\x82\\x14morgans-mumbles.blog\\x82\\x14morgansampedlife.com\\x82\\x16mts-mobile-welding.com\\x82\\x11mulligatawny.blog\\x82\\x12tls.automattic.com\\x82\\x12www.ioi.music.blog\\x82\\x10www.maephim.tips\\x82\\x11www.maggiemoss.co\\x82\\x1awww.magicmindscoaching.com\\x82\\x12www.magnumwork.com\\x82\\x13www.mahinabunny.com\\x82\\x16www.maravillaworld.com\\x82\\x17www.marcuscervetto.blog\\x82\\x17www.marendakateblog.com\\x82\\x19www.marketingpartner.blog\\x82\\x13www.markmnelson.com\\x82\\x13www.mattgresick.org\\x82\\x19www.mccurdyelevations.com\\x82\\x11www.merandkin.com\\x82\\x15www.messiahsbride.com\\x82\\x15www.mevoyaverpatos.es\\x82\\x16www.michaeltrogdon.com\\x82\\x19www.mindfulnessbridge.org\\x82\\x14www.mindofmyown.blog\\x82\\x1ewww.misadventuresintravel.blog\\x82\\x12www.mkmaclaine.com\\x82\\x18www.morgans-mumbles.blog\\x82\\x18www.morgansampedlife.com\\x82\\x1awww.mts-mobile-welding.com\\x82\\x15www.mulligatawny.blog", "name": "subjectAltName"}, {"data": "0C0\\x08\\x06\\x06g\\x81\\x0c\\x01\\x02\\x0107\\x06\\x0b+\\x06\\x01\\x04\\x01\\x82\\xdf\\x13\\x01\\x01\\x010(0&\\x06\\x08+\\x06\\x01\\x05\\x05\\x07\\x02\\x01\\x16\\x1ahttp://cps.letsencrypt.org", "name": "certificatePolicies"}, {"data": "\\x04\\x81\\xf1\\x00\\xef\\x00v\\x00c\\xf2\\xdb\\xcd\\xe8;\\xcc,\\xcf\\x0br\\x84\\'Wk3\\xa4\\x8daw\\x8f\\xbdu\\xa68\\xb1\\xc7hTK\\xd8\\x8d\\x00\\x00\\x01h\\xf2\\xd1;\\xf4\\x00\\x00\\x04\\x03\\x00G0E\\x02 e\\xe3\\xec\\x02-}i}\\x0b\\xcf\\xcdJ.\\x06$\\xe2\\xeb|\\xc4\\x10\\x15\\x94N\\x8d\\xa7\\x05\\x81\\x07j\\x01\\x83\\x98\\x02!\\x00\\x8c\\xef\\xe7<\\xc0\\x860\\xbc6\\x0b~%RX\\xa4c\\xb1\\x1c\\xa8\\xbf\\xdcM\\n=\\xa2\\xf0\\'X\\x0e\\xbau\\xd1\\x00u\\x00t~\\xda\\x831\\xad3\\x10\\x91!\\x9c\\xce%OBp\\xc2\\xbf\\xfd^B \\x08\\xc675y\\xe6\\x10{\\xccV\\x00\\x00\\x01h\\xf2\\xd1=\\xd9\\x00\\x00\\x04\\x03\\x00F0D\\x02 ` \\x8aBe\\xff7\\x90\\x06lE\\xa6\\xcc\\xfb3\\x86n\\x1d\\xb3n\\x00\\x88\\x89C\\xc2\\x0e\\x13\\xc5\\xf7jl\\x8f\\x02 [\\x02E\\xfb\"\\xef\\x17\\x10\\xc0\\x07\\x9d\\xfd\\x9c\\x04G\\x97\\xaa\\xf9\\xab\\xb9ch<\\xe2]\\x1a\\xf0\\xce\\x97\\x136\\xfe", "name": "ct_precert_scts"}], "fingerprint": {"sha256": "d3f85fbe67222d409fe35395dabba6f7f09518497afa749f40e26c1274be9227", "sha1": "70514d498b3e4e519897994c47595f2e3b070b6a"}, "serial": 275432816808982855419547827443438767330457, "subject": {"CN": "tls.automattic.com"}, "pubkey": {"type": "rsa", "bits": 2048}, "issuer": {"C": "US", "CN": "Let's Encrypt Authority X3", "O": "Let's Encrypt"}}, "cipher": {"version": "TLSv1/SSLv3", "bits": 128, "name": "ECDHE-RSA-AES128-GCM-SHA256"}, "chain": ["-----BEGIN CERTIFICATE-----\nMIIJlzCCCH+gAwIBAgISAylsnvS4Hge04/gNQSchAFSZMA0GCSqGSIb3DQEBCwUA\nMEoxCzAJBgNVBAYTAlVTMRYwFAYDVQQKEw1MZXQncyBFbmNyeXB0MSMwIQYDVQQD\nExpMZXQncyBFbmNyeXB0IEF1dGhvcml0eSBYMzAeFw0xOTAyMTUxOTIwMjVaFw0x\nOTA1MTYxOTIwMjVaMB0xGzAZBgNVBAMTEnRscy5hdXRvbWF0dGljLmNvbTCCASIw\nDQYJKoZIhvcNAQEBBQADggEPADCCAQoCggEBAOHcVVqGHfi/5gEayoIeacY4W8Ad\nuQatuNlMgC1yPc75K2N4Zc5yjCgorP93DZE+0eVueGyooT0Qxlz0xNgIrSvwl++M\nCNxRqigpJ4YLZgTEykE2VXPxBxk0wz7B0rJhCafE0PJyRyc/2DwHos6NFxgQ0aHG\nPUSULi2Ggew7zSv9BtftT0CiBUepv1UFSfbY2J5rZWNbT86RtN+X6Vl3xlpUmylu\ntunHOJRIx8nc5GPrwaULlTr/7qFbcACf3rfYaPD4ThClRPDz0XFR3L36AjJDsy/v\nFNM4onQ7zCj4KR0jtlPFhRfvRNNelJhPuwH5eJVF5tXotharGz6xtW4h5GkCAwEA\nAaOCBqIwggaeMA4GA1UdDwEB/wQEAwIFoDAdBgNVHSUEFjAUBggrBgEFBQcDAQYI\nKwYBBQUHAwIwDAYDVR0TAQH/BAIwADAdBgNVHQ4EFgQUjIbjo3BI7c4xjc+Lnm+c\nKigVKRAwHwYDVR0jBBgwFoAUqEpqYwR93brm0Tm3pkVl7/Oo7KEwbwYIKwYBBQUH\nAQEEYzBhMC4GCCsGAQUFBzABhiJodHRwOi8vb2NzcC5pbnQteDMubGV0c2VuY3J5\ncHQub3JnMC8GCCsGAQUFBzAChiNodHRwOi8vY2VydC5pbnQteDMubGV0c2VuY3J5\ncHQub3JnLzCCBFcGA1UdEQSCBE4wggRKgg5pb2kubXVzaWMuYmxvZ4IMbWFlcGhp\nbS50aXBzgg1tYWdnaWVtb3NzLmNvghZtYWdpY21pbmRzY29hY2hpbmcuY29tgg5t\nYWdudW13b3JrLmNvbYIPbWFoaW5hYnVubnkuY29tghJtYXJhdmlsbGF3b3JsZC5j\nb22CE21hcmN1c2NlcnZldHRvLmJsb2eCE21hcmVuZGFrYXRlYmxvZy5jb22CFW1h\ncmtldGluZ3BhcnRuZXIuYmxvZ4IPbWFya21uZWxzb24uY29tgg9tYXR0Z3Jlc2lj\nay5vcmeCFW1jY3VyZHllbGV2YXRpb25zLmNvbYINbWVyYW5ka2luLmNvbYIRbWVz\nc2lhaHNicmlkZS5jb22CEW1ldm95YXZlcnBhdG9zLmVzghJtaWNoYWVsdHJvZ2Rv\nbi5jb22CFW1pbmRmdWxuZXNzYnJpZGdlLm9yZ4IQbWluZG9mbXlvd24uYmxvZ4Ia\nbWlzYWR2ZW50dXJlc2ludHJhdmVsLmJsb2eCDm1rbWFjbGFpbmUuY29tghRtb3Jn\nYW5zLW11bWJsZXMuYmxvZ4IUbW9yZ2Fuc2FtcGVkbGlmZS5jb22CFm10cy1tb2Jp\nbGUtd2VsZGluZy5jb22CEW11bGxpZ2F0YXdueS5ibG9nghJ0bHMuYXV0b21hdHRp\nYy5jb22CEnd3dy5pb2kubXVzaWMuYmxvZ4IQd3d3Lm1hZXBoaW0udGlwc4IRd3d3\nLm1hZ2dpZW1vc3MuY2+CGnd3dy5tYWdpY21pbmRzY29hY2hpbmcuY29tghJ3d3cu\nbWFnbnVtd29yay5jb22CE3d3dy5tYWhpbmFidW5ueS5jb22CFnd3dy5tYXJhdmls\nbGF3b3JsZC5jb22CF3d3dy5tYXJjdXNjZXJ2ZXR0by5ibG9nghd3d3cubWFyZW5k\nYWthdGVibG9nLmNvbYIZd3d3Lm1hcmtldGluZ3BhcnRuZXIuYmxvZ4ITd3d3Lm1h\ncmttbmVsc29uLmNvbYITd3d3Lm1hdHRncmVzaWNrLm9yZ4IZd3d3Lm1jY3VyZHll\nbGV2YXRpb25zLmNvbYIRd3d3Lm1lcmFuZGtpbi5jb22CFXd3dy5tZXNzaWFoc2Jy\naWRlLmNvbYIVd3d3Lm1ldm95YXZlcnBhdG9zLmVzghZ3d3cubWljaGFlbHRyb2dk\nb24uY29tghl3d3cubWluZGZ1bG5lc3NicmlkZ2Uub3JnghR3d3cubWluZG9mbXlv\nd24uYmxvZ4Ied3d3Lm1pc2FkdmVudHVyZXNpbnRyYXZlbC5ibG9nghJ3d3cubWtt\nYWNsYWluZS5jb22CGHd3dy5tb3JnYW5zLW11bWJsZXMuYmxvZ4IYd3d3Lm1vcmdh\nbnNhbXBlZGxpZmUuY29tghp3d3cubXRzLW1vYmlsZS13ZWxkaW5nLmNvbYIVd3d3\nLm11bGxpZ2F0YXdueS5ibG9nMEwGA1UdIARFMEMwCAYGZ4EMAQIBMDcGCysGAQQB\ngt8TAQEBMCgwJgYIKwYBBQUHAgEWGmh0dHA6Ly9jcHMubGV0c2VuY3J5cHQub3Jn\nMIIBAwYKKwYBBAHWeQIEAgSB9ASB8QDvAHYAY/Lbzeg7zCzPC3KEJ1drM6SNYXeP\nvXWmOLHHaFRL2I0AAAFo8tE79AAABAMARzBFAiBl4+wCLX1pfQvPzUouBiTi63zE\nEBWUTo2nBYEHagGDmAIhAIzv5zzAhjC8Ngt+JVJYpGOxHKi/3E0KPaLwJ1gOunXR\nAHUAdH7agzGtMxCRIZzOJU9CcMK//V5CIAjGNzV55hB7zFYAAAFo8tE92QAABAMA\nRjBEAiBgIIpCZf83kAZsRabM+zOGbh2zbgCIiUPCDhPF92psjwIgWwJF+yLvFxDA\nB539nARHl6r5q7ljaDziXRrwzpcTNv4wDQYJKoZIhvcNAQELBQADggEBACU8bkCn\nyWSeKzBeEN0LdCd5t9FkUSJnU3wFUGxnU/6yNS/akDe7j36HyNwoABaGaliX9+4s\nwAy9axX+S2bBUy4y+BU4ZBt8xCq5Nw6rCVF59FJh+bkPOsUegWmU8rwFwDLfHAeo\nzpjxLIEj91vTS7dnfSl9acDulcfdyCaef0DXqB0bmqM00710hzhwx2YKyIlTr4O2\n3yG3myCBto6D0KEDL8CcaeOW1GBBufBB3a0D7FEvHgK2Y/Ur5OMA5WQ6oxAZ0CJM\n5ZCM3hJboor9UqLv4kp13AyW+8KLW7C48PnOKi19i8HFp/IP5ZlVZgtbePuYV7xt\nnZSwdG/duKOx1oc=\n-----END CERTIFICATE-----\n", "-----BEGIN CERTIFICATE-----\nMIIEkjCCA3qgAwIBAgIQCgFBQgAAAVOFc2oLheynCDANBgkqhkiG9w0BAQsFADA/\nMSQwIgYDVQQKExtEaWdpdGFsIFNpZ25hdHVyZSBUcnVzdCBDby4xFzAVBgNVBAMT\nDkRTVCBSb290IENBIFgzMB4XDTE2MDMxNzE2NDA0NloXDTIxMDMxNzE2NDA0Nlow\nSjELMAkGA1UEBhMCVVMxFjAUBgNVBAoTDUxldCdzIEVuY3J5cHQxIzAhBgNVBAMT\nGkxldCdzIEVuY3J5cHQgQXV0aG9yaXR5IFgzMIIBIjANBgkqhkiG9w0BAQEFAAOC\nAQ8AMIIBCgKCAQEAnNMM8FrlLke3cl03g7NoYzDq1zUmGSXhvb418XCSL7e4S0EF\nq6meNQhY7LEqxGiHC6PjdeTm86dicbp5gWAf15Gan/PQeGdxyGkOlZHP/uaZ6WA8\nSMx+yk13EiSdRxta67nsHjcAHJyse6cF6s5K671B5TaYucv9bTyWaN8jKkKQDIZ0\nZ8h/pZq4UmEUEz9l6YKHy9v6Dlb2honzhT+Xhq+w3Brvaw2VFn3EK6BlspkENnWA\na6xK8xuQSXgvopZPKiAlKQTGdMDQMc2PMTiVFrqoM7hD8bEfwzB/onkxEz0tNvjj\n/PIzark5McWvxI0NHWQWM6r6hCm21AvA2H3DkwIDAQABo4IBfTCCAXkwEgYDVR0T\nAQH/BAgwBgEB/wIBADAOBgNVHQ8BAf8EBAMCAYYwfwYIKwYBBQUHAQEEczBxMDIG\nCCsGAQUFBzABhiZodHRwOi8vaXNyZy50cnVzdGlkLm9jc3AuaWRlbnRydXN0LmNv\nbTA7BggrBgEFBQcwAoYvaHR0cDovL2FwcHMuaWRlbnRydXN0LmNvbS9yb290cy9k\nc3Ryb290Y2F4My5wN2MwHwYDVR0jBBgwFoAUxKexpHsscfrb4UuQdf/EFWCFiRAw\nVAYDVR0gBE0wSzAIBgZngQwBAgEwPwYLKwYBBAGC3xMBAQEwMDAuBggrBgEFBQcC\nARYiaHR0cDovL2Nwcy5yb290LXgxLmxldHNlbmNyeXB0Lm9yZzA8BgNVHR8ENTAz\nMDGgL6AthitodHRwOi8vY3JsLmlkZW50cnVzdC5jb20vRFNUUk9PVENBWDNDUkwu\nY3JsMB0GA1UdDgQWBBSoSmpjBH3duubRObemRWXv86jsoTANBgkqhkiG9w0BAQsF\nAAOCAQEA3TPXEfNjWDjdGBX7CVW+dla5cEilaUcne8IkCJLxWh9KEik3JHRRHGJo\nuM2VcGfl96S8TihRzZvoroed6ti6WqEBmtzw3Wodatg+VyOeph4EYpr/1wXKtx8/\nwApIvJSwtmVi4MFU5aMqrSDE6ea73Mj2tcMyo5jMd6jmeWUHK8so/joWUoHOUgwu\nX4Po1QYz+3dszkDqMp4fklxBwXRsW10KXzPMTZ+sOPAveyxindmjkW8lGy+QsRlG\nPfZ+G6Z6h7mjem0Y+iWlkYcV4PIWL1iwBi8saCbGS5jN2p8M+X+Q7UNKEkROb3N6\nKOqkqm57TH2H3eDJAkSnh6/DNFu0Qg==\n-----END CERTIFICATE-----\n"], "alpn": ["h2", "http/1.1"]}, "hostnames": [], "location": {"city": null, "region_code": null, "area_code": null, "longitude": -97.822, "country_code3": "USA", "country_name": "United States", "postal_code": null, "dma_code": null, "country_code": "US", "latitude": 37.751000000000005}, "timestamp": "2019-03-13T15:05:39.476427", "domains": [], "org": "Automattic", "data": "HTTP/1.1 200 OK\r\nServer: nginx\r\nDate: Wed, 13 Mar 2019 15:05:39 GMT\r\nContent-Type: text/html; charset=UTF-8\r\nTransfer-Encoding: chunked\r\nConnection: keep-alive\r\nStrict-Transport-Security: max-age=86400\r\nVary: Accept-Encoding\r\nVary: Cookie\r\nX-hacker: If you're reading this, you should visit automattic.com/jobs and apply to join the fun, mention this header.\r\nLink: <https://wp.me/9306u>; rel=shortlink\r\nX-ac: 3.bur _bur\r\n\r\n", "asn": "AS2635", "transport": "tcp", "ip_str": "192.0.78.24"}
